慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 20 1001記得開post

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 1-11

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 12

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 13

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 14

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 15

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 16

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 17 1001記得開post

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 18 1001記得開post

發問前睇左先:

1. 喪禮個細路係im3幫過im個細路

2. 片尾打鐵聲係致敬im1

3. bw個人電影係前傳

4. 2019 nebula冇死因為唔會有蝴蝶效應

5. ca拎得起thor個鎚同有電係因為個鎚覺得佢係正直正義既人 從而令佢有雷神嘅資格

6. im拎到啲石係用Nano Tech換位偷左

7. gamora未知生死 因為個女演員未知拍唔拍到

8. 記得要睇埋字幕先走 係一種尊重

致敬位

1. I am Ironman（呼應im1，亦代表由im開始，由im終結endgame）
2. On your left（ca2 Sam ca跑步）
3. Clint!（ca3 bp hawkeye打交）
4. 1970s make love no war（Stan Lee）
5. im攬spidey（homecoming幫佢開門）
6. ca拎hammer（comic）
7. Ca “hail hydra”（comic）
8. 片尾打鐵聲(Ironman)
9. cheeseburger（im1 綁架完 記招 嗰陣食）
10. Go for the head（avg3 thanos串thor）
11. Bucky’s still alive（ca2 ca一聽到bucky即刻分心）
12. I can do this all day（ca名句1-3直到永遠）
13. im俾返個盾ca（Howard made it for Steve）
14. 喪禮最後排青年人（im3 個小朋友）
15. 喪禮個arc reactor致敬返im1
16. Asgardians of the Galaxy（comic）
17. 片尾跳舞（ca1-3 I had a date）
18. CA: Don’t do anything stupid until i get back
Bucky: how can I? You take all the stupidity with you （ca1 bucky當兵steve矮撚無份）
19. ca入lift（ca2 拍過類似）
20. 片尾跳舞歌it’s been a long long time（ca2 directed by russo bros）
21. Proof that iron man had a heart Pepper 送比Tony嘅生日禮物（im1-avg4所有人都串佢自撚私仆街 eg ca3 ant man “im ur conscience we haven’t talked for a long time”
22. IM ai Jarvis（起源 佢老豆 管家Jarvis - Agent Carter 電視劇嗰個）
23. Hulk “baby smash”（avg1 hulk smash）
24. 1970 年代個 Lab 有 antman 1st Gen 個頭盔
25. Activate instant kill（homecoming）
26. ca變老（im//ca2 Peggy “my only regret is you didn’t live yours”）
27. THOR 玩FORTNITE（FORTNITE之前Crossover 有Thor 既SKIN）
28. 三巨頭填補遺憾（im老豆Thor老母ca老婆）
29. Steve: son of a bitch（avg2 language）
30. Im著甲跳樓（avg1）
31. 黃鋒女都叫CA做Cap（Antman 2 佢笑Scott叫CA做Cap）
32. 有一幕係叫Thor電im（avg1佢兩個打交Thor意外地幫佢充爆電）

妓者抄文是狗, 死全家

真心求解
雷神鎚幾大力都拿唔起
點解對Thanos無乜效
例如壓落Loki到
Hulk拎唔到
雷3放左落條龍個口到 條龍都郁唔到
但係一個對泰坦星人都無乜效

我睇第2次先留意到，最尾Asgardians of the Galaxy，Quill同Thor講緊野果度，隔離企左個食緊野既Drax

我地無講過有限，但套戲一直show 緊1條時間線，我地理解成1條都好合理？比起你所謂有好多時空合理

Show緊1條所以唔係無限？

你係咪眼訓唔清醒
講緊2014線將來唔會有end game,訓啦柒頭

屌你係咪鳩架，2014線冇左thanos到左2023都唔會有end game架
思緒混亂就訓啦柒頭

根據banner 所講嘅baby thanos 理論
你殺咗2014年thanos ，2018年嘅iw 都一樣會發生
無論你bb 殺定2014年殺，都唔會影響2018年發生嘅iw......

解釋咗好多次...

仲要我一早都講3種可能都有討論過(無限、有限、單一)

係佢唔之點解，咁堅持「本身故事」已經有無限條線，而全部又100%相同無分別

你要咁抝我夠可以話loki 扮im ，最後死個個係loki 唔係im

係im 樣就一定係im?

根本你就為駁而駁

重有樹人，我記得係 Q 版個個，定係我記錯

咪還咗囉

如果單純係呢件事上推論先係為駁而駁
之前舉左咁多例你當睇唔到？

你盲左？我寫冇左thanos嘅平行時空都會有2023、2024年啊！

2014線將來有無end game 又關咩事，2014線將來無end game 又點

你個多個平行時空究竟有咩意思呢

plz用腦睇戲
果一秒借走，隊長用time machine係下一秒還返

一定唔會得一條，甚至今集個thanos未必同上集既係同一個世界既人。你諗下如果兩集既thanos係同一個個體，但thanos去左未來死左，變相成個avg3係無發生過。

成套戲成日都講唔可以逆轉，發生左既事一定要發生。

Split 出嚟嘅timeline 無咪無囉

有乜咁重要其實？一直個主線就係main timeline 度

你係咁講其他分支發展有咩意思姐？

不如你講下冇無限既話點樣由2012返2012再拎過寶石
佢地本來打算係咁，不過唔夠液先返1970

邊個話會冇左？你盲左？

Dr. Strange 舉起食指俾iron man 睇係咩意思

係囉 係要堅持自己講法係啱
mcu 世界直頭係佢創造啦

話咗古一話會有分歧 就要話姐係有好多平行時空
人地ant man 講到明量子世界嘅時間觀同現實唔同，成為一個穿越時間嘅啟發。佢就係都要話係穿越時空

睇隔離post明左

點解唔會斷開？ 2023同2014都斷開左啦
一個end game一個冇thanos冇end game
你係咪開始唔清醒

上面依堆野你寫架，我咪答番你時間係唔會斷開架囉...
就算2014年出現無左thanos嘅平行時空，佢嘅時間都會一路行落去...

究竟有無人答到老captain同埋個盾係點解出現
係另一個時空返黎？但無suit又唔岩位，仲要無人見過佢
一直都存在？咁佢唔係應該去左第2條timeline架咩，點樣可以係原本timeline生存

請問從何見到佢地本來打算係咁？

可以係得一條亦可以係多條，至於thanos 係同一個人，2014thanos 去咗未來死咗，都唔會影響到avg 3嘅發生

Banner 已經講咗殺咗bb thanos ，avg3一樣會發生。

但條友係咁要堅持一定係原本世界已經有好多平行時空，ca 穿越係穿越咗去另一個時空嘅1945

但ant man 講到明量子世界時間觀同現實唔一樣，所以啟發佢地穿越時間呢個諗法。明明就係時間穿越

佢係都要話係去其他時空借人地粒石，既然咁多個時空你點肯定去個個係同一個時空。套戲明明只係話時間。im 同ca 返去1970都係入時間而唔係選擇時空。

我可以接受大家有唔同睇法，只係佢腦補成分太多，搵唔到劇情支持佢

好似唔可以rw既dvd咁
你每返去過去做既每一件事都寫野落去
寫左既野唔可以刪
咁當你再去其他過去你又要係另一隻dvd度寫野上去
咁d dvd點黎？
時光機創造出黎？即係時光機創造世界？
如果唔係既話
當你可以無限返回過去係咪需要無限隻dvd?
時光機係幫你搵一份你想要既backup碟，畀你係上面再寫野(分歧
或者抄野過其他dvd/部電腦（mt拎bt石)

會唔會係想表達佢其實都係正直既人，一直都話佢消滅一半生物係為左宇宙既平行，而唔係任何個人利益或者邪惡，佢只係忠於自己既正義

同問

佢地幾時話過打算係咁明明就話液只夠返去現實個程，石又俾loki 搶走。幾時有打算由2012返2012拎寶石

呢個真心一問

冇話重唔重要架
分歧都要載體，載體唔係時光機創造出黎
即係有無限既載體，如果唔係冇可能應付無限分歧

有無人同我一樣最後show每個角色演員名既時候尤其初代個幾個，個一下好有發自內心既衝動想拍手

好簡單，因為ca2~end game都係 cap返過去同女女結婚生仔分出黎既分支

所以呢個世界既ca 返過去結婚 生仔 唔會分多個平行世界

見到佢咁講，已經知佢係腦補成癮。同佢嘈無意思，我訓了，你都早啲休息啦

lm
cap and peggy
cap and bucky

照你咁講 先唔講其他 咁個盾點解釋 邊到變出黎

BANNER 話發生左既野唔會被改變
我好記得佢係話 : 「回到過去係你未來發生的事,不會改變你的過去。」
殺左BB THANOS , MAIN TIMELINE 都係唔會有任何改變
而死左BB THANOS 既TIMELINE 就唔會有AVG3

唔係咁咩?

冇人話個年份/時間會斷開
講緊兩個平行世界既關連性
本來未來世界會發生既野過去都會沿著條路將來發生
如果出現左分歧兩者既關連就會斷關，本身會發生既野，分歧左唔會發生

佢地講架囉
話冇液體重新黎過

樹人打緊機

呢個真係bug

想問下CA講Avenger assemble個陣有冇人跟住叫左出尼

Tony you must die

咁就完左 睇完好空虛...

佢拎鎚先至熱血到叫

隊長：仲其他有冇方法？
蟻俠：冇 不能重來 我們不能亂跑只有單程 唔夠液體返未來
佢地有液體既話完全可以係2012再早少少時段再拎

仲有asgard明明毁滅左
最尾打交開傳送門女武神佢地係asgard行出黎

其實佢已經痴咗線
消滅咗一半生物
跟住覺得啲人唔感恩就想毀滅埋宇宙

希望幫到F&Q

佢呢套戲設定係咁

fans場d人好多位都會拍掌
你講既呢個位掌聲係持續到最後

Where is Loki

係
但佢地話平行世界係要有時間線分歧先會創造出黎
而唔係本身有無數平行世界畀佢地返回過去
即係佢地當時光機係世界製造器
而唔係幫你去過去既平行世界

其實佢都幾正氣, 只係立場唔同
佢彈完手指去到花園, 第一件事就係消滅晒d石
等自己唔會有私心去濫用

其實thanos本身好有理念
相信大把連登仔同意啪手指

佢係想消滅d石，令到冇人可以追求同破壞佢所謂既理念

但d石冇消失，只係原子化，即係好細好細既粒子係宇宙四散，所以唔會出現古一講既黑暗力量破壞宇宙平衡

推到有答案

要等導演解釋好過觀眾鳩估狗
至於盾點來，要整其實唔難喇

2個最大路解釋
1.老ca係老左先由timeline2返1，但返黎個過程應該係部機度出現，有待官方補充
2.老ca黎自timeline0黎左我地既timeline1，我地既ca去左timeline2做老ca，有待官方確定

有個CA同個盾冬眠緊，又有個食左Peggy

係，成班友做既野已經分左幾個平行世界出黎
loki走甩既平行世界 同無滑嘟嘟，收藏家無事既平行世界

最尾唔知點解覺得ＴＨＡＮＯＳ個樣好慘，仲有少少傻氣

有冇人討論左time stone破壞左 係咪代表Dormammu已經可以走得甩？

破你個頭

應該係專登除咗個時光手鈪
之後佢就一路喺度同條女跳舞
等到自己老咗再返嚟

2014thanos死一億次都唔抵可憐

一早放左佢走 條件係唔準搞地球

諗落佢地算好彩，Thanos得一部艦timetravel
Avengers full team + Wakanda軍 + Asgardians + 魔法師先同Thanos一小隊人打成平手，如果真係全部奇塔瑞艦隊 + outriders + Sakaar傭兵聯軍黎地球死撚緊

19thanos係有理念 有堅持 真男人
14thanos反而真係似反社會人格

Ancient One應該係想講Dormammu?

自己整的，應該解答到啲問題
加返落Q&A

唔算係FANS
不過都覺得係一個劃時代既經典完滿既結尾,
對上一套有呢種"陪住成長咁耐,終於完,唔捨得"感覺既電影,
應該係TOY STORY3
同時都拍得出史詩感既電影,個人認為魔戒3之後就係呢套
雖則唔係FANS,但數數下,原來22套MARVEL電影我大部份都睇過
點都好,可以肯定既係MARVEL電影起電影史上已經烙下好深既印記,商業電影成功既典範

我都發覺，依個真係bug位

邊有打成平手
cm已經秒撚哂佢啲人同艦

睇黎官方一日唔出黎解畫都會討論到去2046
我自己理解係咁

CA喺還晒石之後，就傳返1945搵peggy，然後一直隱居到咁上下再出現返係同一地點其實係冇問題。又可以連接到CA2嘅伏筆(peggy訪問+家庭照+病床嘅對話)。

我理解CA其實只係喺自己條timeline跳黎跳去。關於分支問題，古一同hulk都講過，只係還唔到石先會出現分支，但所有石都完好還晒，要計只係得2012(loki)同2014(thanos)意外出現分支，但其實出現嘅分支都同CA無關，而且只會由返當時timeline嘅AVG進入嗰條分支。

同埋已知分支對自己主線timeline唔會有影響，CA還完石之後並冇停留而進入分支，而係跳咗返去自己主線嘅過去。可以想像CA跳返去1945並留喺自己主線timeline到，當時所有事件都未發生，咁對CA黎講又何來有之後嘅分支出現？咁講CA返去嗰條timeline可以係自然發展做主線嘅timeline loop一次AVG1-4。咁到最後佢自然出現係湖邊就唔係冇可能，亦唔會出現老CA點解唔係量子機出黎嘅問題。

最後真係老實講，其他timeline嘅CA會點WFC，我想知睇戲嗰時有幾多人有在乎過2012 CA比主線CA打到扒街，加上2012嘅CA已經係進入左分支嘅timeline，完全唔關我地哩10年嘅事，要交待嘅就要開多套戲。總之主線CA先係一直陪伴我地嘅CA，佢同peggy得到完滿結局已經足夠啦。

最想知都係臨尾老captain 係邊出黎

你搞時間，時間會搞番你

其實官方唔解，都唔會有答案

果刻im都唔知咩事

二刷之後諗到…
ca還石係用石既形態還返去，但好多石攞返嚟既時候都唔係石既形態…e.g. 魔方，loki之杖，肥仔前菜身體入面
雖然係還咗石，但咁樣算唔算係某程度上改變咗過去

你嘅解法基本上係最正路同最base on套戲嘅設定
其實banner同古一果段已經講到好明
有重大事情改變（佢果時係指如果個世界冇咗粒石）先會引發主線分歧嘅timeline
如果唔係主線發生嘅事（iw, eg）係會照樣出現
所以話之佢會引發幾多個timelines
唯獨有機會引致主線分歧嘅只有2012 loki 逃走同2014 thanos 消失
而loki逃走會唔真係對iw eg有影響就應該要睇佢套劇點兜

其實咁先係解釋到 nebula 殺咗自已都冇問題 (定係比其他人殺咗，唔係好記得)

咁過去2014 THANOS 去到2023死咗
果個2014 係咪唔會發生IW? 變咗parallel universe?

其實一直覺得古一嗰段只係帶出叫佢地一定要還石
咪整個冇石嘅時間線出嚟（黑色線）
有還石就算真係有分裂平行世界
都唔係冇石世界(冇黑色線）

佢地並指明還完一定仲係得一條時間線
你當佢條橙色線包含世界咁多個唔同嘅平行世界
咁睇就fit哂

按套戲講法，係
講得清楚啲係主線（即係大家睇到果條）唔會受影響
而會引發一條新嘅分支係冇thanos >冇iw eg

我本來以為係TONY SNAP 一下
啲2014 既人返返去原本地方+洗晒記憶
咁就唔會有任何新既世界線

用時間石還原返？

2012 CA 唔係俾主線CA 洗咗腦咩? 應該唔會入新時間線掛?

冇錯
條橙色線係指所有跟主線行嘅timelines
包括埋有借石有還石嘅平衡世界

CA幾時畀人洗過腦
2012係avg1果時

1 in 14 mil chance

佢地兩個喺度打 之後主線CA 用支杖整暈佢
而支野有洗腦能力 所以我自己認為係洗埋佢腦
等佢唔記得發生過依件事
而因而avg 1冇show 出黎

Mind stone一直以來show出嚟嘅function係控制人
冇印象可以洗腦（不過唔排除）
而2012發生最可能影響主線嘅事唔係2012 CA見到2023 CA
而係Loki喺電梯大堂執咗tessarat之後逃走咗

唔係囉
同Thor 3個 Hela一樣，佢梗係唔係正直先拎到
Thanos 級數係亞天父級，照道理佢係可以打走隻妙尼妙爾，但會用唔到雷電力量
唔識唔好亂咁講啦，Thanos 正直就唔會殺咁多人
鳩up唔該有個限度

控制佢個腦同洗腦分別唔大啦
不過當然係我腦補
我一路以為套戲係唔會影響以前既劇情
好似話Loki 有劇？可能就係講佢點俾人捉返去avg1
令到佢可以喺avg1 俾Thor 帶返Asgard

剩係唔明點解唔一早叫captain marvel嚟幫手拎石同打

係bug位咩
冬眠緊咪我地一直睇嗰個
最後傳去冇返嚟

一個去食Peggy然後匿埋做平民到老
等睇開嗰個傳走
佢先行出嚟交盾

宇宙唔係得地球需要佢
戲入面有講
其他星球都有壞人想消滅全宇宙

你見佢地番去拎石都係智取
唔想節外生枝
唔需要cm既力量

有無人想古一開套戲
鐘意又談唔上 但對佢好有興趣

同tony講嗰刻就係佢預視既幾多萬分之一既獲勝機會

Stormbreaker冇odin咒語，mjolnir先有，Thanos舉起果個係stormbreaker

點解thanos𢫦完手指無限石就冇哂化成原子
但avengers佢哋𢫦兩次都仲有既

其實有無諗過im彈指唔係將thanos 殺左，只係將d thanos 班人掟番去2014，化灰唔一定係死左嫁

Thanos啪完第一次
D石仲係到
第2次先係用石既力量去消滅d石
以唔係啪第1次就無

其實Endgame頭半部份有D悶不過如果同Infinity war一齊睇應該好正，成個故事咁睇

好咩彩，有一部艦可以timetravel已經好bug

你不斷修正自己講嘅野
首先又話時間斷開，跟著又話平行世界，叫得平行世界又點會有關連啊？Parallel 點會有相交點啊

今晚2 刷

Cm戴手套啪手指 im就唔駛

Thor佢暴肥係CG定演員增肥黎拍？

但thanos做嗰啲嘢就係消滅緊一半宇宙嘛，唔係剩係幫地球

唔再拍marvel嘛
其實預咗啦

我想問啦
2014 thanos死咗
仲點會有之後既野發生
諗唔明

wfc

其實真係睇導演解唔解釋

你搞時間，時間搞你

FF mode:如果captain marvel第三集係做內戰2既話
反正基本人腳都齊 手頭上又有x man版權 只要iron man轉做iron man3個靚仔就可以成事

我上面都有咁講

其實話thanos無石都打咁耐其實係除左thanos真係好打得之餘，佢第四集個種心態同第三集真係好大出入。

佢第三集無用石嘅情況其實已經打得贏Hulk（佢雖然有power stone係手但係無用到）佢第3集大多數都係打暈人多 （Ironman Loki除外）。因為佢個心態係好撚公平咁隨機殺一半人。你見佢有5石個陣全世界阻住佢搵Vision，佢都係打暈人就算，隊長就係個例子，佢用另一隻手打暈佢之後就繼續向vision 前進。無咩必要嘅情況下佢都唔會去殺人。

第四集佢嘅心態嘅完全另一回事，私心嘅諗法係，當你試下你睇到自己未來會比人殺死，而你有機會阻止件事發生，你會唔會阻止先？ 佢最後都講到明唔殺哂你班英雄，根本你地唔會死心去接受死左一半人，唔會去move on 。都仲會諗方法去救返無左嘅一半人，所以佢係帶有殺意去打，實力一定勁好多。

同埋睇返戰力排行，captain marvel未出之前，最撚勁嘅avenger 係Thor (係Thor3唔係比人暈嘅話贏左hulk啦）thanos 係iw戰艦已經收左佢皮了 根本就戰力極強 真正打得贏唔用石嘅Thanos 我相信得2個人，就係用stormbreaker嘅5年前版IW 嘅Thor 同埋Caption Marvel,Captain Marvel 唔係thanos用power stone打佢我諗CM已經贏左了。SW我答唔出，佢同thanos打鬥太少。

我明白
但係美隊好似有用鎚扔鳩Thanos
如果Thanos真係拎唔起 應該連人帶鎚訓落地下
Stormbreaker上網睇過 佢係神域國王級武器
姐係可能得奧丁 海拉 雷神先拎得起
都唔係咁易拎得起

佢應該好無奈如果唔係啪手指佢應該都唔會死，睇返佢直到啪手指之前雖則食左好多下但其實都係冇乜傷

CG啦

唔係整爛個時間機器咩，先得咁少兵，但記得好似唔係得一隻艦

齊石Thanos =多元宇宙級 =Captain marvel

你去2014殺thanos, 只會多左一個無thanos嘅時間分支
2023年仲係無左一半人

準備二週目

Sw屌打無石既thanos
Thanos 0魔防

Thor有少少懷疑，因為av3最後thor嗰下算係偷襲，就好似你咁講thanos心態唔同咗，如果堂堂正正咁打，可能都未必夠打

乜鳩理論有殺意就會勁好多

利申 captain fan

雖然都預料到會有幫手
但thanos 搞店哂三巨頭後
得返captain 一個人好辛苦咁企起身
扎實個裂盾
一個人準備行去打thanos 成千上萬軍隊
真係好撚型
個眼神已經講咗I can do this all day

而家先知世界上仲有咁多人唔明平行宇宙
明明科幻界都玩左好多年

支鎚唔係因為重 只係唔夠正直 唔認可就拎唔起
所以唔存在撞到訓地
除非thanos訓左喺地 再放鎚上佢身
不過個場面就會好戇鳩

呢集thanos除左屌打thor同CA之外有咩作為

點會冇關連
就算出現小分歧
只要分歧路大，將來會發生既事一樣會出現
Eg.thanos冇去2023佢唔知有人係未來黎過
冇修正過，係你太嘟理解唔到

唔記得左infinity war入面一開場thanos手上粒紫色無限石點得黎

其實套戲係咪引用錯誤
Back to the future 2都係講時間分支
Btw根據end game說法 明顯時間線唔係得一條
而係每個人都有屬於自己條時間線 所以bruce banner先會講「回到過去 過去成為你嘅未來 現在成為你嘅過去」

最後CA帶個箱仔裝石去還
全部石都係石嘅狀態，而且冇工具俾CA用石
Space stone -> tesseract
Ether -> 放入jane身體
Power -> 放返入鐵波，再放入燒爛手嘅嗰到地方
Time -> easy
Soul -> red skull 講咗佢係guide，唔係控制粒石，都唔知佢點return
Mind -> 放返入loki支嘢到
都唔知佢點還

痴線，咁又叫關連？time travel又好、平行時空又好，極其量都只係有班人跳左去另一條線，兩個唔同時空點關連？相似唔等如關連啊啊哥

你中文+邏輯咁特別，我就真係比你嚇嘟喇

係Xanga到搶返嚟

Gotg 1打完羅南佢哋將粒石擺咗喺個星球（好似叫nova)，片頭咪講thanos 拎完石走嗰陣撞到thor

sorry 記錯

Back to future2應該無分支，只係成個歷史變左，Biff發左達有權有勢

諗唔明Ca 點樣還翻粒soul 石俾red skull
咁黑寡婦係咪可以翻生？

攻打柴達星得番黎

佢講緊成個歷史走向，move左另一個方向？

由頭到尾得一個未來一個過去，互相扣著

冇重大分歧既話未來係點都係同將來有關連
唔係點會有無數條時間線向住同一個結果前進
你偷完棒球手套係咪代表冇end game?
-完-
你既邏輯咁薄弱理解唔到？

咪講鳩左相似唔等如有關連囉，你好似弱智人士咁等唔等如你同弱智人士就有關連啊？當然如果你真係弱智嘅我收返句說話

偷完手套，咪會出現一個有兩隻手套嘅endgame故事，同埋一個無手套嘅endgame故事囉，兩個相似但已經本質上唔同嘅結局啦

梟雄末路
其實全場係無人傷到佢

SW屌到佢要call馬wor

咁你返回過去留低左個腳印/一條頭髮就已經係唔同結局啦
仲講乜野古一話還石會消除分歧
個only write dvd理論你又唔敢駁
一味話平行世界有限，只係回到過去先會產生

記得AVG2 Vision 同Thor 先係到鳩話 咩個鎚個重量 very well balanced 唔會太重 swing 果時好攰

個人覺得老美隊既出現只係不斷咁loop

我地見到既老美隊其實係上一個時空經歷完a1-a4

再穿越去我地一直睇緊既主時空1970年

同佢老婆重逢 隱姓埋名

而另一個美隊仲冰封緊
（我地認識既美隊）

到左A4事件後 我地熟悉既美隊返左過去 即去左另一個空時

而上一個時空 即隱姓埋名既老美隊

出返黎俾個盾獵鷹

不停loop loop loop

人地話唔會loop會平行世界係有限架

古一話借走每粒寶石都有可能產生一條分支，即係去借寶石嘅目的地係本身我地觀眾一直睇開嘅時間線，並唔係咩時空A去時空B借石

如果係去平行世界，去錯咗一個粒石已經係Thanos手上嘅時空點算無限平行世界有無限可能性wo

從來我都冇話過一定有限與否，我唔同你，唔係marvel做唔知咁多不為人知嘅設定

之前咪講左如果出現無限咁多嘅平行世界/結局，就係因為有無限咁多嘅可能性囉(腳印又好、頭髮又好)，但電影好似冇強調過依樣野

唔係無限嘅話，如果還石就會消除到分支線，咁即係只會有限度咁出現平行時空，亦即係之前有人post嘅圖，分幾條time lines囉

我真係唔知咩係only write dvd理論，我剩係知你寫嘅野好撚有問題

我都覺 好有氣場 講野好有大智慧

最多咪令佢動彈不得
之後仲可以輕鬆同cm打

認真答你
個6粒寶石叫無限寶石
AVG3 叫無限之戰

MARVEL既設定就係無限咁多個可能

如果你唔明 可以GOOGLE Infinity 睇下張圖係點

我地最後見到嘅阿伯ca 同還石之前嘅ca 咪又係同一個人，就算佢係第2條線endgame還石過嚟，都係同一個人，點會唔關呢10年事

因為你嘟咁直白都理解唔到
電影都冇強調過1+1=2
古一所講既消除分歧亦唔係講緊成個平行世界會消失
係講緊會迎來一致既未來
即係本來佢地又會改變過去，下一個又會如此類推
咁點樣唔係無限？

av4 1on1 最正就係ca
av3 就係im
1人1次 , 2round都以為會死人, 好緊湊

ca full gear都係"回力”道具…
永遠都可以返黎既盾同鎚

根本由頭到尾 主宇宙線都有兩個ca 一個係我地睇開個位 一個係慢慢變老個位 你最後見到就係變老個位

兩個嘅記憶都經歷過end game 就係咁簡單

阿伯：10年記憶->end game->還石->攬女變老->返嚟俾盾falcon

後生：10年記憶->end game->還石->最後一幕去咗攬女

點解咁多人睇完接受唔到同時有兩個Steven

有人講
因為呢個CA
唔係我地認識既CA,觀眾對呢個CA 既聯系係0
就算佢記憶一樣,都唔係我地識既CA

因為套戲前面d分線出現嘅角色都on99咁佢地咪接受唔到

但呢個阿伯係經歷過電影所有嘢，係還石ca嘅未來，我覺得無乜問題

你真係好鍾意加野上去

古一幾時有講過迎來一致嘅未來啊？
同埋無撚左分支嘅又點算有平行世界啊？
無撚左thanos嘅世界又同endgame嘅世界又一樣啊？

你由頭到尾成日話有無限個一鳩樣嘅平行世界，電影或現實邊到有講呢樣野啊？電影無強調1+1=2，咁現實會唔會1+1=3啊？

佢話拍左幾個結局 應該都係LAST決定邊個用手套死..如果係隊長香左可能仲SAD

真結局一定係IM死 + CA結婚
其他只係防劇透而拍出黎

唔會劇透既人其實都係拍一個結局

冇重大分歧先會迎來一樣結尸口
冇thanos仲點叫冇分歧呀
真係還左石就冇咩
正正因為冇講所以你唔應該腦補消除將來發生既分歧世界，個平行世界就會消失

有冇人覺得thanos 擇完生果，
無啦啦俾人捉住斬頭好撚好笑
我知嗰part 係凝重feel 認真位，但個鋪排好撚cult 好好笑

屌，咁咪又番去上面巴打post個張圖囉，分拆左出黎嘅平行宇宙有6、7個囉，無人腦補，係你聽唔明人地講乜

同埋再講多次，人地古一無講過咩一樣結局，唔好自己加上去

好撚慘呀 成班仆街人多蝦人少

果刻佢都諗住點都無所謂,軍隊又無,防空又無,

但係自己既使命已經完成左,你地殺左我,我都唔會輸

煮緊野食突然比人爆門入屋脅持

"依個世界只可以有一個福爾摩斯"

睇晒劇透聽日先睇
仲係好期待

個畫面都幾恐怖
幾個圍一個毫無戰意嘅阿伯

明佢想表達thanos 大業已成，唔Care 嗰種感覺
但係成班人捉住佢斬頭真係好痴線

其實一秒還石理論加發生咗唔可以undone既理論係未真係行得通,
後生滅霸死咗個時空,
主世界人一秒前奪石-------->一秒後主世界巨腸還石
--------->假設後生滅霸一日後打主世界-------->後生滅霸被殺
----------->主世界巨腸去後生滅霸世界還石

咁變咗未來=歷史 歷史=未來

個幕覺得Thanos好撚慘

根據ancient one講法，2014 thanos 咁樣跳去主世界已經開左分支，2014個世界已經同主世界分開左進行

on9，殺撚咗咁多人佢慘乜撚
thor就真係慘，嗰刻最自責就係佢

你意思老CA係喺某個時空嚟我地宜家睇緊個時空隱姓埋名到2023?
咁佢點會咁清楚a1234 d野

冇人唔明
6-7本時間線回到過去所產生既分歧唔代表平行世數量
冇重大分歧將來發生既事咪一樣，點解會係自己加上去？1+1=2又係你自己加上去？
如果古一個世界既改變唔算重大分歧，將來end game又會生多6-7個分歧
再下一次既古一世紀一樣會咁loop落去
咁點會唔係無限？

啪手指比成班觀眾笑,
今集比班用金手指既人玩到傻仔咁

不過一滴血都冇
迪迪尼d野
雖然已經好突破，又斬手又斬頭
會唔會嚇親小朋友

如果唔係還石之後嘅CA，又點會有一樣嘅記憶呢，佢又唔係半機械人，無得上雲端拎記憶睇wo

咪就係因為佢都經歷過呢d事，如果唔係咁佢都無必要去還石

終於都要開始靠罵戰推post

Thanos見到係光圈勁多人走出黎同佢死過嗰陣
心諗未來既自己究竟得罪左幾多人嗰錯愕樣好正

我都覺得係還石之後嘅CA，如果唔係同一個人都唔識Falcon啦，好似無人識Ant-man咁

講緊老CA喎

佢黎既地方都有falcon

SW 完全屌打
CM 都明顯壓住佢 要用石先打得走

但巨腸已經決定翻去一秒後還石
即係變咗未來=歷史 歷史=未來
定係佢翻唔到去

有樣野想問，無睇過漫畫，on9左唔好屌咁大力
之前奧丁講thor既力量來源唔係個搥而係佢自己，所以佢無搥都可以放到電
但captain拎左搥後又可以用埋電，咁究竟雷神之力係黎自個搥，thor自己定兩樣都有？定係個搥認為你Worthy個下，你就會成為雷神？

cm無經驗成日比人偷襲
sw就明顯比大炮圍先彈走打thanos兩個都夠做
cm solo得黎要顧手套無得真正咁打

即係你女朋友唔見左 跟住去另一個世界搵左一個外表記憶一樣既女仔返黎
你會唔會當係你女朋友,因為就算佢乜都一樣,記憶一樣
佢都唔係你女朋友
所以就算呢個CA咩都一樣,佢都唔係我地睇開既CA

BTW,呢個說法唔係我講
係接受唔到同時有兩個Steven講

如果我地唔從番左去發生分歧，去判斷出左幾多過平行宇宙，咁你話一萬個得，十萬個又得架啦

時間係一條線，一係你唔當古一世界有分歧繼續行落去，咪係同一宇宙，除左2014咪再無支線囉，

但你當佢有分歧(有未來人黎過)，咪變左另一平行宇宙囉，咁佢將來endgame發生嘅野咪再loop番轉頭無新分歧

咁兩者咪又番番去無限或者有限嘅分別囉，只會係其中一種

佢唔係阻止佢殺未來嘅自己喎
因為marvel設定跟本唔可以一條時間線影響另一條發生過嘅事
佢只係想攞啲石

你點阻止已經比人斬頭嘅自己復活

時光機既問題好心是撚但啦
幾十個post係度拗黎拗去
咁想知點解咁咁咁 點解唔係咁咁咁咪自己整部出黎驗證下囉

不如咁講
同一個時間線入面 有無限個宇宙
咁講會唔會好D?
而你改變過去 就會整左新既時間線

依度好多傻仔比「回到未來」、「未來戰士」由細到大洗左腦

班友講黎講去都唔明marvel平行世界

洗唔洗cap古一講既每一句出黎再比你地慢慢消化

應該係個鎚有雷神之力
而雷神本身係雷神所以有雷神之力

所以你咪唔應該假設有限
你觀察唔到唔代表唔存在
冇分歧唔代表係同一個宇宙
只係相同既宇宙
孖仔唔代表係同一個人
有冇出現分歧都好，都要個平行世界本身存在先可以產生分歧

其實唯一要駁故既係 thanos都算高調係其他星球殺戮 竟然cm都無遇過關於佢既野

4. 1970s make love no war（Stan Lee）

揸住架車嘅車牌係420（大麻嘅代號，嬉皮文化重要嘅角色之一），70年代係嬉皮年代，好多嬉皮士係反戰，make love no war係佢哋口號。

真佢係花園慢步過田園生活
結果一野比人斬咗個頭

我就係同佢講緊左好耐，個故事一係就有無限個平行世界，(究竟係本身已經有無限個世界比你跳，定你跳左無限個平行世界出黎，根本無法証或唔重要）；

一係就好似 reddit張圖咁，只有產生過幾個平行世界；

再唔係就從來得一條time line，還左石後無產生平行世界，(2014&2012等睇marvel解釋)

得依3個可能性，欠左請補充

我唔知佢做咩張頭2個溝埋一齊講

其實某程度上佢係用自己滅族嘅痛苦經歷 去幫助呢個宇宙所有物種嘅延續
所以照咁計佢都應該有資格拎得起

咁講都好似幾合理
仲解釋返條時間線

雷神個鎚唔駛還?

重睇

觀察唔到，戲又無講，咁點討論？你講乜都得架啦

D人係咪掛住睇CA屁股，明明還石嗰陣拎埋個鎚都咁多人問問問

你睇清楚張圖啦
張圖既bt係乜野？
分歧既時間線呀，唔係平行世界呀

條閪女人講到自己幾勁幾忙周圍救世 咪又係懵懵下咁 一半人化咗灰先識返地球

1+1套戲又冇講=2觀察唔到，你講乜都得架啦？

咁1+1=2依樣野你現實觀唔觀察察到啊？
定你現實自己都計唔到條數，所以覺得要套戲交代埋啊？

個個當正自己係羅素兄弟心入面條蟲

Yes, 始終一個時代嘅終結

咁果堆timeline係咪會繼續行落去啊？佢地係咪都會有佢地自己嘅人和事啊？ 咁同平行世界有咩分別啊？

2014年時，Marvel Studios聘請了加州理工學院的史畢羅斯˙米克拉基斯（Spiros Michalakis）博士擔任《蟻人》的劇本顧問，協助劇組釐清劇中涉及的量子力學問題。

多世界詮釋（英語：the many-worlds interpretation，縮寫作 MWI）是量子力學詮釋的一種。它是一個假定存在無數個平行世界，並以此來解釋微觀世界各種現象的量子論詮釋，其優點是不必考慮波函數塌縮。該理論也被稱為相對狀態提法、艾弗雷特詮釋、普遍的波函數、多宇宙詮釋，或者多世界理論。

算唔算解答到你既問題

其實想問好耐

究竟播果時係咪演員原配黎定第二個配音

佢地本身就係其中一個平行世界
咩叫同平行世界有冇分別

其實如果係返去彈指後嗰刻，Thanos 虛弱嗰陣，斬隻手落嚟拎石係咪會快啲定因爲怕太冒險所以冇噉做

依家其實都係等緊佢地俾官方答案
上面成堆理論都係fan theory嚟渣
少bug唔代表係正解
拎出嚟傾吓就算啦
嘈到面紅耳赤咁有乜為

可能Thanos 虛弱嗰陣有6粒石你都打佢唔嬴
屈現實寶石都夠做

我上個post都同佢講過，根據我淺微嘅認知，量子力學佢嘅觀察同實驗(例如測不準原理)，推論我地嘅universe其實有無限咁多個可能性，佢地都係我地嘅平行世界

如果套用番去套戲，即係其實佢地還與唔還石依個動機，本身都已經引起左最少有兩個唔同嘅平行世界，所以我話過還與唔都無分別，還完都有一個無石嘅宇宙

再加上佢地往返過去未來多於一次，情況更覆雜

我無指邊個講法一定啱，我唔係marvel裡面做，只係指出佢講嘅野有問題

有冇人覺得Thanos似丁蟹

你咁講 我即劇腦補咗可能拍cm2會交代返佢係以前第個星球幫撚完人hahaha
跟著另一邊thanos係度殺緊人搵石又唔撚知

你係2012時間線既其中一個平行世界借左石,返去同一個平行世界原地還石
又點會分歧出一個冇還石既時間線?

咁請問你寫「分歧既時間線呀，唔係平行世界呀」，同埋「佢地本身就係其中一個平行世界」，兩句野有冇衝突？

個意思就係
「得你一個唔明呀」

重睇啦好嘛

點會有?
無數個平行世界入面
你去左其中一個做左d野令時間線出現分歧
咁佢地又點會變左唔係其中一個平行世界?

有冇人覺得老鼠開返部機放蟻俠岀嚟，係Disney暗指係佢救返成個marvel先有咁多avengers？

琴晚睇完
想講女權果幕好夾硬黎 想點

平行宇宙經常被用以說明：一個事件不同的過程或一個不同的決定的後續發展是存在於不同的平行宇宙中的

即係話你就算還石都好，都會有一個唔還石既分歧出左黎。

平行世界有無限個
你假設冇人會干涉過去
所有平行世界既時間線都係一樣
當你干涉時間線入面其中一個平行世界
就會產生分歧既時間線,而唔係你改變左果個平行世界一分為二變左一個冇被你改變一個被你改變左

如果用量子力學個邏輯去理解，你每次去穿越時，都應該產生左一個新嘅平行世界/時空出黎，即係你番左2012，有2012a，2012b (新)，（其實仲未計你2019都會再分ab)

到你要再一次穿越時，再一次踏足2012b時，佢話再有2012c同2012d，因為量子力學就係講緊果種機率疊加嘅狀態

有錯請有識之士指正

終於有人明我講乜

同意，大bug.

你如果咁睇既話其實都可以講得通
要睇marvel個世界觀有冇收束線

-冇收束線即係你個假設
2個世界既同一個人同一時間因為一個不同的決定的後續發展令世界完全唔同,咁你唔干涉過去都會產生

-有收束線即係冇用到你假設
2個世界既同一個人同一時間,如果時間線冇出現分歧佢必然隻作出同一決定

其實點解Tony會知道1970有齊pym particles同space stone

如果真係咁設定會變左搞笑片

其實紅女巫設定又係屈到爆，佢同CM都係可以自己屌打thanos

咁即係你個時光機係世界製造器?
點解唔係本身就有2012b?
你而家係2012a產生既未來,即係2023a,而同時2012b係本身存在,你只係單純地去左2012b,唔係製造左2012b

泰坦巨人都要屈服係地球女權之下

btw我傾向有收束線
如果唔係所有平行世界既未來都會唔同,即係唔會係同一條時間線上

咪就係
啲人問問問可唔可以追下post先
以上呢埋野前要10幾個post全部講過哂 講到口臭

zoe 未決定拍唔拍gotg3？
之前james gunn俾人炒佢哋全部都支持佢同話會return咩

古一咪講左行單一時間線，只要佢地還左石，就會結束之前開既支線，但支線一樣存在係因為成為左主線既歷史＝同主線結合左，有人話ＬＯＫＩ條支線點搞？2012 咪突登加插左 預知未來既古一(預知2016前)同埋時間石，所以還石之後，時間會修復返做一條主線

其實睇返唔少YOUBUTER既解說
大部分人已經接受左 同時間存在兩個美國隊長
同埋 PEGGY既老公就係回到過去既美國隊長

同埋已經完美解答左點解打左針既CA會去到咁老 因為其實佢已經百幾歲

好,首先CA係1918年出世
而變成美國隊長既時候係23歲,冰封既時間係1945年 27歲
解凍時間係2012年 即係94歲
ENDGAME後2024年 106歲
返返去1945年溝PEGGY 仲係106歲
然後等到2012年AVG1事件 173歲,再去到ENDGAME後 2024年186歲

好,咁假如冰封時間唔當老,即係冰左67年,咁186-67=119歲

所以點解明明CA打左血清,但都係ENDGAME後變老

肯接受到PEGGY個老公一直係CA未?

放呢張圖係Q&A啦

Source?
Zoe惟一唔拍嘅理由係因為avatar要做5集
但我相信成個劇組會係等佢

成班開party
有人變灰先知大鑊

佢要拍Avatar 2046, 未知擋期撞唔撞
所以A4 個2014年Gamora 係生死未卜，Starlord最後有Searching佢

接受到老公係ca
但應該會係早我地一步行完end game時間線既平行世界而黎既ca
我地個ca已經去左人地個平行世界

唔係世界製造器啊，講緊嘅係話，依個世界就算冇時光機，都會有無限咁多嘅平行世界，2019有n咁多個，同樣2012都有n咁多個

如果你assume時空穿梭依個決定，已經包左係本身所有可能性裡面，咁你返唔返去還石，都會有無石嘅時空囉

如果你assume時空穿梭唔係嘅有嘅可能性，咁咪每一次番去都會產生time line/平行世界囉

無論邊個方向諗，結論都係有無限咁多可能性，都係有無還石嘅宇宙

咁要令到佢地失憶先得,
有今次記憶既thanos,消滅一萬個平衡宇宙都得

無所謂啦
反正係邊個CA都好 都係我地識既CA
一樣係經歷晒我地睇過所有野既CA

見到你講收束線就諗起命運石之門

如果有收束線應該就係thanos必定會出現呢件事

但有同無呢點真係睇導演點講

美國隊長如果真係有再用部機
應該喺部機出返嚟
張圖最下最大嗰條黃線係錯

由頭到尾我地睇緊嘅故事
都係一直有兩個同時存在美國隊長嘅世界
A係我地睇開嗰個 最尾傳走冇返嚟
B係由另一時空一早傳過嚟搵舊情人
然後一直匿埋扮平民慢慢老
到最後一幕先行出嚟

咁就既符合套戲嘅時空設定
又解釋到點解佢冇由部時光機出現

如果stan lee仲在生，由佢做老左既美國隊長就好

咪做咗make love not war囉

如果你接受到CA還完石係去番主時間線1945年搵Peggy就解釋到
由頭到尾主時間線都係有兩個CA，其實都係同一個CA黎

唯一分支左嘅平行世界係2012（av1) Loki帶住魔方走左佬，依度應該係留比loki劇集講，同埋2014年無左Thanos 同nebula 嘅平行世界

你地諗多左啦，古一咪講左行單一時間線，只要沒重大事件發生，還石之後咪結束左支線囉，你話條支線會一直行落去，但hulk咪拎左黎做實驗，咪話由時間改寫果個人，所以蟻俠會變bb，老人，意思姐係你開支線係時間改寫左你，道理就係殺thanos bb仔唔會影響主線，影響既只係開左條支線，殺thanos bb仔/見證bb仔死既人會開條支線出黎，姐係時間改寫左你，簡單Ｄ講，還石之後咪會結束左支線，支線會成為主線既歷史＝同主線結合，ＡＶＧ４唯一既錯誤係ＬＯＫＩ果條支線？但係你睇下２０１２咪突登加左古一同時間石囉，只要還石，時間係會修復到

有冇人知點解cm後面會係短頭髮 定係純粹係造型？

產生一個新既時間線同產生一個新既平行世界係唔同概念
點解你會用"產生time line/平行世界"
平行世界一直存在無數,但時間線唔出現分歧既話大家既將來走向都係跟住時間線,即係按道理冇分歧既相同時間線上2個平行世界唔會因為2個唔同平行世界既同一個人同一刻會做出唔同決定/事件

跟漫畫造型

漫畫係咁

照上面banner 戲內嘅講法

2014 thanos 穿越到2023 係avg嘅現在，2018嘅iw 係佢哋嘅過去，啪手指令thanos 消失係2023嘅未來。所以2018嘅iw 唔會被改寫。

但佢有講過係因為會引發新支線咩

我接受唔到原來ca唔係ca

佢d同學一齊化咗灰5年，無化灰個d應該grad曬

我唔知邊個先啱只係提出唔同可能性，因為有巴打唔同意你依種講法

置頂FAQ 應該寫，「除有時空旅行經驗者，請等待官方解釋timeline問題」

終於見到呢個cm

琴晚睇完....點解一開波thor唔用stormbreaker summon bifrost去斬thanos? 而要慢慢搭太空船？

其實講緊本身單一時間線
應該就係講緊有收束線?
因為唔同既平行世界都係隨著果條時間線向前行
如果冇收束線下2個世界既同一個人同一時間因為一個不同的決定的後續發展令世界完全唔同咁已經會產生出分歧
咁即係由一開始已經唔會係單一時間線,單一時間線個說法從來唔會出現

都o岩既,我地個ca將來就係依個老ca

辣椒仔套甲幾正

太大動靜掛

時間線同主線結合
唔代表2個平行世界結合

你定義嘅time line係乜？如果你指嘅係單純時間流向，咁永遠向前架啦，唔通向左向右？

時間同空間互相並存時，點樣分開兩樣野？

夏天呀嘛

想問下antman點解變到咁大都頂到咁耐 唔係會唔夠氧氣暈？ 定係佢中途變返細所以先無暈到無事？

其實復仇者3入面侏儒界浣熊見到果隻無限手套係個模定係另一隻黎

無數個平行世界,冇被干涉既話都會係行緊同一條時間線
只有其中一個平行世界被干涉就會產生出分歧既時間線

只係根據套戲分析，就係由單一時間線主導，其他係你地諗多左，如果你地要加外來理論就沒得講

phase 4 好似唔會好似phase 3 咁一早講定
目前仲有兩套未知電影

由頭兩三個post嘈到而家
明明hulk都講到出口都仲係唔明
成日講咩改變過去引發分歧
過去係已經確定咗無得改
返去過去已經=新未來
未來就點改都無問題 因為有無限個未來
真係要求置頂幾幅圖

因為老ca都經歷過哂a1234先飛嚟我地睇嘅時空

佢經歷嘅a1234同我地睇嘅一樣但唔係同一個時空

單一時間線主導
但唔代表平行世界係得一個,唔係外來理論黎,上面都有其他人貼過
如果單一時間線單一世界,係會有蝴蝶效應,講明冇即係單一時間線多重平行世界

係正宗嘅得罪全世界

張圖唔一定係錯

兩個美隊，匿埋扮平民，其實係你估咋喎

張圖唯一疑點就係ca 點jump back 返去
好似d 人問2014 thanos 點穿越去到2023一樣

都係等官方解釋

咁你講緊只係一條時間綫/軸，幾多個平行世界大家都係由2012去2023架啦，咁點樣條時間裡面有分歧啊？

無知一問
7月上spiderman個時間點係EG之前定之後

女巫淨係壓碎Thanos套甲同限制佢行動
根本傷唔到佢
CM又係打唔贏Thanos，淨係捉住佢隻手唔俾佢snap
DS一向都低攻，全盛Thor都要靠突襲先得
你玩幾個圍嘔緊係贏到
如果公平d，計埋black orders，3打3/ 5打5
冇乜勝算
再去盡d，地球吹雞 vs Thanos吹雞，死梗

DS個”贏嘅未來”就係將Thanos處於最不利嘅情況下，都仲要靠齊石snap先贏到

之後所以先話化過灰個d陪佢繼續讀中學無化灰係度5年一早grad咗

咁點解spidey唔係著AVG入面件甲

佢以為啲人會識諗放低
估唔到成班都放唔低
仲諗盡辦法挽回
佢本來以為咁做對世界好對所有人都公平
佢錯愕係因為失望 所以點解變做中二病
毀滅世界再創造新世界

你係2023去2012干涉咪會出現分歧,你去左果個2012去到2023咪會有一個唔同既結局

因為要出新figure

btw 好彩係之後
想睇EG之後佢地既事

琴晚睇完EG 今朝仲係好SAD

如果講佢地回到過去嘅其實係另一個平行時空 佢對個個相對佢地係過去嘅時空作岀咗干涉係唔會改變到自己個時空嘅未來
佢拎咗第二個時空嘅石改變自己未來
消滅咗第二個時空嘅thanos 所以救咗第二個時空嘅發展 達致古一話strange嘅決定係啱 最後還咗石 無令佢個時空産生時間分歧
所以第二個時空係會有不一樣嘅發展

屌

不知其失，只知其得

條黃線係可以用兩個ca論解釋 但解釋唔到全世界得一個盾

話老ca 搵wakanda偷偷整一個都只係無證據斷9估

你所謂既平行宇宙係因為時間改變左人，ＡＶＧ４既邏輯係時間直入人會改變人既年齡（蟻俠變老人／ＢＢ仔），而人係改變唔到時間，你返過去開既支線，係因為拎走左聖石，還返聖石就會結束返支線，等支線成為２０２３年既歷史=結合主線，你唔還石咪會出現好多唔同人產生既分支，但都唔會影響主線，ＡＶＧ４既道理就係殺thanos bb仔唔會影響主線，影響既只係開左條支線，殺thanos bb仔/見證bb仔死既人會開條支線出黎，姐係時間改寫左係你個人

好期待jake gyllenhaal希望唔係用完即棄

如果唔係美隊應該由部機返出嚟
除非你話佢返去搵第一代蟻俠搞返個時光機再跳
先可以憑空出現<-呢個理論其中一個最大考慮點
但咁會搞到人地個世界好亂

Dormammu 再返嚟都唔知點搞

平行宇宙唔一定係時間改變左人
佢可以係本身同主線一模一樣既世界
只係時間係1秒前

點可能

睇完endgame好難唔係team cap

hail hydra
american ass
bucky is not dead
1 on 1 thanos
雷神鎚

全部精彩位都係cap

補充，大業未成嘅Thanos一直唔露面，幕後指揮千萬大軍，唔會俾機會人傷得佢，今次失策係因為佢見到未來自己俾人軟頭，變得情緒化，衰衝動
第一，佢未清楚對方戰力
第二，佢冇帶齊自己兵馬
第三，急住行動未有周詳計劃

今次Avengers戰術運用成功，Thanos係輸得心服口服

又要再借石

再去借石

單一時間線
係，可以唔代平行世界得一個
但我地咪順住條主線去睇

但你係要老作平行世界有無限個，仲堅持一定係咁

“如果單一時間線單一世界,係會有蝴蝶效應,講明冇即係單一時間線多重平行世界”
呢個其實係你覺得咋喎，人地話無蝴蝶效應明明就係因為你去到過去(殺thanos bb)係你嘅未來，你嘅過去(2018iw)已經成就咗你嘅現在(準備穿越)。上面有巴打貼咗banner 張圖。所以你去穿越之後發生嘅事係你嘅未來，改變唔到已發生嘅過去

點解你要覺得有蝴蝶效應就一定係多重平行世紀？

姐係佢哋穿越得，呢個世界有無限咁多個thanos ，真係thanos 將來有能力發明呢樣野，逐個個時間線去殺都得啦

Btw 我唔排除真係有多個平行世界，但你講嘅野好多係你估出嚟，說服唔到我

有個問題困擾咗我好耐
就係既然主宇宙嗰六粒石爆咗
復仇者可以係過去嘅唔同時間攞返啲石返嚟
係咪即係佢地可以繼續返去更遠嘅時間拎石
咁咪變相可以攞無限粒石返嚟用
係咪有bug

冇解到個盾俾 thanos 打爆咗一半到最後變番完整係點解

始終原著係the first avenger
結局由佢擔大旗，實至名歸啦

整到全隊一人一隻手套

Xanda

未來phase 4會變邊啲人擔大旗？

雖然已經3個鐘
但分俾不同角色既時間都好似唔太夠

russo brothers 本身就係team cap
不過佢處理iron man都好好唔覺咋

屌，咁你即係將成個宇宙放落去個tree diagram到，再assume 每條綫上有無限個世界，直至有alternatives先叫果個做平行世界

唔係唔得，歧義姐

所以咪唔關套戲事囉，套戲行單一時間線主角返過去都係ＲＵＮ緊２０２３既時間，你講果套理論係你諗多左

Cm

上面已經有巴打貼左marvel既蟻俠係有參照一種無限平行世界既理論,只差在佢有冇真係套用到落去,咁點解講你唔服?
邊有人話"覺得有蝴蝶效應就一定係多重平行世紀？"
明明講緊相反既野
真係thanos 將來有能力發明呢樣野又真係可以去殺晒
你拎晒6粒石其實同毀滅左個世界差唔多
而佢地真係可以咁做,只係佢地有道德會去還

今集負責傳手套都係啦
黑豹 + 蜘蛛俠 + CM

Ca還soul stone咪見到red skull

唔係咁先叫果個係平行世界
係講緊咁先叫時間線分歧
你仲未搞得清楚兩樣野

MCU反派好有口齒，話唔搞地球就唔搞

cap 傷到 格鬥技同lv 但力量差太遠
CM 格鬥技同lv 力量同lv 正面挨一拳完全無流血 要借power stone先打走
sw 屌打
肥thor 差d死
im 好早打走左

根本係班人出術

情緒化係因為Main MCU Thanos成功Wipeout一半生命，但剩底嗰一半人仲有人想反抗，代表自己舊idea有問題，唔係因為見自己俾人斬首
成部Scantury II主艦同所有兵種帶齊哂

個plan咪係等Nebula (B) confirm Main MCU班人成功整好手套就黎個Surprise Attack去搶手套，毀滅舊宇宙，然後直接重新整個新宇宙

究竟有冇Marvel迷解答到我呢個問題呢

點會唔關事?
按照改變過去不能改變未來論
而好多人覺得老ca係返左過去活到老(其中一種可能,另一種可能係ca由時光機出返黎)
咁即係個老ca係一開始就係度
咁個老ca點解一開始就係度?
咪就係因為一個同你同一條時間線快你n年既平行世界而黎到等2023出黎概嘆人生

想問啲branch timelines係咪平行時空，姐係創造左另外幾個世界，而得mt一個係avengers打贏左？

原來上集個手套係左手，今集係右手

理論上係
但返去借石之前要知道粒石乜野時候同邊到出現(when and where)
所以唔係想借就借

Averager assemble 動畫最尾打thanos就係夾手夾腳整到佢跌落個坑到 再拎個雷神鎚扔上佢身 隔硬夾手夾腳再除佢手套

ds呢？

CAP>黑豹
IM>蜘蛛俠
雷神>CM

應該叫 CM 去搶 thanos 剛有 soul stone 嗰粒，咁 BW 唔駛死，嗰個時空嘅 thanos 又唔齊石。

不過編劇話咁樣唔夠催淚，所以冇呢個平行世界.

有無料流岀Thor會唔會再拍個人續集
定會一直跟AGOTG

係 但彈手指之前就黎無哂彭氏粒子入唔到量子世界

屌咁咪由係歧義囉，你有無數咁多平行世界，但全部都同主世界一樣，有alternatives就叫時間分歧，咁一路都100%無分歧就叫平行世界？咁即係平行世界係一路平行於我地宇宙，但又同我地宇宙無分別？

Agree
平行世界可以發展一模一樣，可以有事件分歧
還石目的就係令其他世界盡量唔好同本身我地睇嘅mcu分歧太大，唔想害咗其他世界

hulk講兩句都借到
佢親身去唔同時空既話借一萬粒翻嚟都得

其實都係得地球
唔明其他星球做緊咩

齊石可開時空隧道？

按字面譯就係分歧(支線)既時間線,但並唔係創造左世界,本身個平行世界已經存在,佢地係創造左新既時間線,而被改變既世界會跟住新既時間線而行,個未來未必同你自己個世界相同

佢話可能，未firm
好想睇到佢變成rune king Thor
而家變到成個死肥佬咁就完左真係唔個點咁

但係啲遠古神又冇個見到 觀察者一個都冇 去曬邊食花生

咁既然話每個時間點都唔會影響到主宇宙
咁我返過去拎完石返嚟
再返去拎石前一秒嘅過去再拎石
未唔存在（when and where）嘅問題囉

機械人、神、外星人加埋蝦一個手無串鐵嘅阿伯
公平咩？

唔係熱血激戰，但係算係好補完嘅文戲啦

Bug. 過去嘅嚟到未來嘅Thanos 點會有成班army。呢場戲係為咗曬冷所有heroes而曬冷

你講緊上一秒既你同下一秒既你係２個人，都話ＡＶＧ４行單一時間線，有重大事件影響先會開支線，支線係個人開，姐係改變唔到主線發展，姐係你殺左過去既自己係唔會影響到你，因為死左既你只會產生左條支線出黎，但係因為你過去死左所以條支線因而結束，成為主線既歷史。

AVG 3同4都係比佢地建立接班過程
黑豹，Dr，蜘蛛俠，CM

不過Phase 4 主宇宙無哂六粒石，正式完哂無限寶石故事
應該係準備開多元宇宙，或者 A vs X

Branched Timeline 1可能令ego贏咗

平行世界還平行世界
時間線還時間線
有冇分歧佢都係平行世界
分歧左既時間線上既平行世界都係平行世界

一秒後,三秒後........一萬秒後,借幾千粒翻嚟都得

其實睇完頭三十分鐘會好同情2019THANOS，為宇宙做咁多野，令到地球環境又好返，自己差啲死，仲要比人捉住黎斬手斬頭

2週目都係咁正補返好多位

佢14年已經有班兵喇

一日冇追po已經開到第20個

marvel漫畫本身不嬲玩緊平行世界，官方都講到明MCU係其中一個平行世界，點解仲有人話只有單一timeline
喺套戲只少都整左兩條分叉出黎

上一秒既你同下一秒既你,同現在既你係3個人有乜衝突?
單人時間線唔代表年份時間要一樣
一條時間線有多個平行世界,有一樣既世界有過去既世界有未來既世界
你在在既世界唔一定係時間線既盡頭,明唔明?

其實係安排咗一人威一集,上集我都奇怪點解隊長表現咁普通

endgame 咪有一個位 CA THOR 互換 storm breaker 同 鎚囉，所以 CA 都用到 storm breaker 啦

最尾大混戰，thanos d兵係穿越時空過來的？
點穿越到咁多？

其實借完粒石 只要一日有time travel嘅technology 你借著100年之後再還返去啱嘅時間點都無問題？

啱，還石就係想其他世界盡量行返同main mcu一樣嘅路

Sanctuary II

想問下
回到復仇1時間線時，Loki 攞左粒魔方石其實對故事有冇影響？

另，知唔知果d 舊劇情係重拍定之前一早拍落黎？

Sanctuary II主艦帶過去

老ＣＡ一直係度係行緊主線時間，佢返過去安份守己，只要沒重大事件發生，時間都會修復到，咁佢等到過去２０２３既自己返過去，先再出現有咩問題？

你不如重睇啦好嘛

佢消滅咗第二個世界嘅thanos 理論上唔會再走到一樣嘅路？

全能嘅連登Marvel迷有冇人解答到呢個bug

我都係，有少少覺得Thanos 其實無做錯

對你而家睇緊時間線冇影響
但對果條被改變左既時間線有影響
但個影響未必會令end game結局消失,可能會迎接一樣既end game
好似話loki會做套劇,到時再睇下

第四階段開始《黑寡婦》《永恆族》《奇異博士2》《黑豹2》《星際異攻隊3》

冇人知

但係喺邊度嚟? 時光機?

係，所以有一兩個平行世界嘅發展唔同咗

所以咪話時間會修復，一切都係命中注定

Nebula (B) 開quantum tunnel俾部Sanctuary II飛過黎

有冇人知票房點

跟你邏輯，咁諗下：

一路都有無數個同我地100%一樣嘅平行世界，直至有你所謂嘅分歧出現，比如宇宙2嘅thanos死左

咁呢個宇宙係咪會去左第二條所謂時間綫？

定係原timeline繼續有一個所有平行世界一樣嘅宇宙，再有條新嘅timeline機乎所有世界一樣，但有一個宇宙2唔同？

2019既avengers 又要祭壇又要粒子先一人一個來回
Thanos 得1樽粒子可以帶一隻軍艦？

今集個隻係im整

咩叫時間修復?
都話你返回過去做乜都好,唔會改變到現在
除非老ca一直存在,否則唔會有2個ca
咁你而家個世界係時間線上未發生end game
一早黎左果個老ca咪就係由同一條時間線上已經發生左end game既世界而黎

其實咁咪姐係創造左其他新嘅世界

係,殺左thanos一定有時間線分歧

頭十年講六粒石

跟住係咪講生命法庭果啲大boss?

其實係咪如果想既話
SW係可以整爛隊長個盾？

thanos把唔知咩刀斬爛隊長個盾
而SW輕鬆整爛佢把刀...

有個最大bug係如果佢用左1970年既彭氏粒野
用左又點樣還呢

都話唔夠彭氏粒子

呢度就係戲入面表達得唔清楚/少bug

佢可能reverse engineer咗pym particles

咁先返去攞彭氏粒子
再返去攞石咪得囉

唔想參與討論你可以唔出聲

創造咗新走向嘅平行世界

屌 一直都話佢腦補太多野

佢又話1+1=2，佢係1+1=abc 啊

點解時間會修復?
明明講緊你回到過去唔會改變未來
即係就算你回到過去變左粒塵,未來係一樣,之後你由塵變返人
唔代表你自己本身個世界會多左個自己
係你去到果個世界將會出現另一個自己
所以老ca正路係由其他end game時間線而黎
唔係因為咩時間會修復

成日叫人重睇個D以為自己好明套戲咁

因為我見avengers番去時又少人又多限制
Thanos 從2014入侵2019輕鬆到

想問點解ant man入左量子領域果時，佢話5小時=世界5年。
但黃蜂女媽就30年=30年

14 根本係帶土FEEL

Quantum Realm 時間流動唔穩定

Janet唔好彩

可能睇你量子化到咩地步

一面好空虛 完咗10年之癮
一面好擔心 日後仲有無可能拍到咁高汁
一面又唔開心無咗im
個人唔係太討好strange同GOTG之外嘅heros

呢個根本就係bug
你話唔夠彭氏粒子
咁我用同樣嘅方法 一樣可以攞到無限嘅粒子
咁一樣可以攞到無限粒石

佢成功抵抗寶石力量誘惑，呢個先係最勁佢仲要令寶石摧毀寶石搞到自己爭啲死 都要堅持完成任務

分歧出現,即係出現新既時間線
你而家既宇宙咪會跟從新既(分歧)時間線走落去
原timeline一樣係唔同既時間點都一樣會有其他未有分歧既平行世界
係分歧左既宇宙先會跟隨新(分歧)既時間線走落去

sw 既力量係黎自粒石都咁勁

點解vision 帶埋粒石上身都咁廢

如果無比人nerf既又會有幾勁

其實咁又會唔會有一個 thanos (2014) 無去打 2023 地球嘅宇宙？

啱啱睇咗第三次，其他無乜問題，連所謂「bugs」都自己諗通咗
但我都係好想問下
葬禮時候副局長隔離個男人係邊個真係好熟但係我唔記得

而幻象輕鬆屌sw

反社會人格

佢理念根本錯 消滅50%以為剩低既可以享有更多資源 繁榮

19thanos做完發現原來唔得 係因為舊人永遠懷念死去既人停滯不前（eg:CA創傷會

最後14thanos讀左阿女播出後既畫面（19thanos死個度）
先得出最終理念 全都要死

一篇解說講返大部分角色既去向

創造左新既時間線
而個世界會向著果個新既時間線行
但個世界並唔係改變既人創造出黎

Ross

vision除咗殺Ultron同CA3頭射激光有乜用

叮噹以前有套電影又係講奸角上左時光機去到現實令到好多人頭頂生隻角有無人記得咩名

1+1=2都理解唔到既人
咪會覺得人地講緊1+1=abc

點解tony 啪手指可以控制到剩係thanos 班友化灰

呢個位咪antman一開始 pym已經屌鳩Howard 話佢偷技術

佢隱藏得好咪唔會發生支線，咪可以繼續留係主線囉，姐係由我地睇IRONMAN1 開始老CA 就一直存在，ＥＮＤＧＡＭＥ一定會發生，黎緊條單一時間線都係固定發生，我地只係觀眾，你明未？

偷技術個年份唔啱，同howard真係有偷

點解結尾沒有im的靈框，是不是之後會用大溪地計劃復活佢？

佢都唔拍啦點樣復活

冇人唔明呀
你隱藏得好咪唔會發生支線,但果個係其他平行世界,大家都係單一時間線
完全冇抵觸架喎
你係咪又係果d時間線同平行世界都唔識分

佢唔拍所以佢先要死明唔明白

講到咁複雜做咩，由頭到尾ＭＡＲＶＥＬ只想你知係單一時間線主導

如果突然話拍返理論上係咪可以用thor3 舊野復活

其實佢消滅完啲石仲戴住個手套都幾撚奇怪

Sorry 太多post追唔晒 可能已經有人問過

2019 nebula冇死因為唔會有蝴蝶效應<——想問點解唔會有蝴蝶效應？

因為 I'm iron man

如果佢留返句I m inevitable 係坐低化灰前先講會唔會型d

點解上一集DS要比個time stone thanos？

屌 我就話似某個反派但又唔確定點解反派可以黎 明白了感謝你

有咩咁複雜
本身係單一時間線,你製造左分歧咪會變左2條時間線
你係咪又係果d咩還左石無論你之前點樣製造分歧,個分歧都會自動消失果d傻仔呀?

死嘅Nebula唔係睇開嗰個Nebula

古一咪話時間會修復囉，咪解釋左你諗既複雜問題唔存在

原本我都諗緊係咪大家字眼上唔同，你咁寫原來又係你腦補緊

如果「分歧」左嘅平行宇宙會去左新時間綫，咁即係每次發生變化就會開新綫，而留低嘅都係無變化一模一樣嘅平行宇宙，咁依個假設有乜意思？所有係同一條line嘅平行宇宙都係一樣冇分別架啦，我地點知佢地嘅存在？

Thanos 成也stone 敗也stone

可唔可以cap埋古一講嘅野

佢個下比powerstone打暈左

如果你話送手套個陣點解唔啪
其實個陣係諗住送返去時光機到還左啲石就搞掂

係去到IM個刻DS先同佢講係唯一方法
CM都唔知呢啲野 點會啪
再者
隨便就啪手指去消滅對自己不利既人 其實同壞人有咩分別

撇開時空時間呢個問題
我覺得ironman還盾呢幕可以拍得再好d
還得好平淡咁

Ancient One係指佢個Reality可以變返好似Main MCU個走向咁
但佢地依然係separate reality

唔會，要佢講完呢句先會有im iron man

古一冇講過會修復
佢講緊冇左時間寶石佢個未來會被dark dimension入侵變為一個分歧既時間線
因為主時間線dark dimension係冇成功入侵到地球
banner話咁我借完原地即還你咪唔會產生出依個將會有可能出現既分歧
唔係講緊修復已經發生既分歧

搞清楚現實同時間未？

你搞清楚現實同時間未？

集齊六粒龍珠可以隨便許願

？

其實平行宇宙個概念唔係包含所有可能性咩
所以先有無限個平行宇宙 如果全部一模一樣
咁點解會有平行宇宙嘅出現?
時間線應該係指單一宇宙嘅時間線

支線會結束咪成為主線歷史囉，唔好諗咁複雜啦

點樣腦補呢?
冇無限個平行世界係同一時間線上,你又點樣回到過去借石?
仲有唔一定係一模一樣既平行宇宙仲有同一條時間線上過去既平行世界呢?

古一同hulk係天台傾段野 可以cap返出黎補腦

你搞清楚平行世界同時間線未?

你個個咪仲煩
又要腦補隱姓埋名又要Peggy臨死前都做戲

其實唔關事，冇人話啪手指係可以點，
所以其實IM搶石之前，佢望咗DS一眼
咁DS舉起一隻手指，
IM就確認咗跟著佢打算做嘅事，就係DS預視到嘅勝利

2樣都有
平行宇宙係無限
有一樣既平行宇宙係無限
有同一條時間線上過去宇宙都係無限
有同一條時間線上未來既宇宙都係無限
亦有不同時間線既宇宙,亦可以係無限

ＡＶＧ４一切都係２０２３既時間ＲＵＮ緊，要諗到咁複雜咩？

可能熔咗除唔到

都話時間會修復

如果唔偷石既話 個時間係咪一直都無破壞到 行緊主線？

冇
個NPC 咪講過soul 換soul 係永久死冇得返生

因為冇人講過時間會修復
古一係講緊未來有機會出現既分歧
banner話我即刻還就唔會有分歧出現
唔代表出現分歧果陣有無限寶石就會消除分歧
殺左thanos個2014年,你返去還左寶石唔代表果個平行世界將來會有返thanos
成件事其實好簡單,點複雜?
已經簡單講果d咩有蝴蝶效應既time travel戲
寫到咁直白都可以有人唔明

邊個講話時間會修復?
前面咪講左係你自己柒左理解左古一講既野

Bruce 同 古一 都認同還石就ok
所以還石應該係可以還原番無石嘅宇宙/時間線/平行世界

我覺得係因為大家對古一講既野有唔同既理解
我睇法係古一畫出黎個條黑色線唔係講緊變成兩個平行宇宙 係講緊「本身行緊金色個條線，一拎走粒石，個時間線會向黑色個邊走」「還石就會行返金色線」

唔一定,要睇有冇未來既人干涉
如果冇就繼續行主線
如果未來黎既人所干涉既野唔影響到主線都會繼續行主線,但會出現細節上有少少唔同
如果未來黎既人干涉到主線,就有機會產生時間線分歧,會有唔同既結果
個世界有石唔代表時間會修復

今晚睇多次 到時再討論時間bug

古一咪用圖畫左金色線囉，你係要駁都沒辦法，理解力有問題

想問MX4D動感影院 係咪坐邊位都差唔多？

你哋不如問點解thanos 唔攞得power stone一拳打落地下將啲人彈走曬再慢慢用 或者將個月球拉落地球 最後解釋可能命運早注定

如果老cap係Stan Lee做嘅話，成件事會唔會催淚更多，變咗個真係一齊經歷全部嘅角色，而唔係單單客串嘅路人

你係咪唔明我講啲咩
過去做啲咩都唔會影響現在

Agree

係有限彭氏粒子底下
你點確保d粒子收埋係邊同埋唔影響過去

時間線問題討論到蜘蛛俠上演都未完

想問下 美國隊長最後還寶石果陣
係返左過去跟住生活左咁耐
定係返過去,除手帶,同條女跳PART舞再穿越返現在,為果隻舞而冇左幾十年命!?

金色果條係時間線,黑色果條係分歧線
本來古一個世界會係沿著金色果條時間線前進
但如果冇左寶石就會出現黑色果條分歧線,佢地個世界既將來就會跟隨果條黑色既時間線

如果用平行世界去解釋，就係你咁既意思

Assume有同現實一模一樣(一花一草)嘅平行世界，同無講野無分別

個個係captain本人(cg變老)，點解會係客串路人

我個睇法係細節上有少少唔同都已經唔再係主線
因為已經係另一個平行世界
因為banner所講係未來係影響唔到過去 我諗係連細節都唔會影響到

駛乜 要咁不如直接用space stone走佬再啪手指
無謂駁戲啦

命運決定論一切都係必然架，還石係會結束到支線，有幾難明

似乎你係你理解錯人講咩喎

因為冇人講過時間會修復
古一係講緊未來有機會出現既分歧
banner話我即刻還就唔會有分歧出現
唔代表出現分歧果陣有無限寶石就會消除分歧
殺左thanos個2014年,你返去還左寶石唔代表果個平行世界將來會有返thanos
成件事其實好簡單,點複雜?
已經簡單講果d咩有蝴蝶效應既time travel戲
寫到咁直白都可以有人唔明

Agger
所以根本就唔會修復返到主線

但就有另一個問題 點解老ca係返左主線？

以往Marvel戲唔睇前幾集都ok
但Endgame有無睇晒成個系列真係差好遠, 太多回憶位

咁odd既野都比你諗到

依個係其中一個可能性，但有其他人覺得，返過去同過去嘅人和事有交流，加埋banner講過去不會被改變，先有人講話出現平行世界之說

到底平行世界依個point討論左幾多個post

返咗去然後生活咁耐

冇錯
Our past is our future.

命運決定論一切都係必然架，還石係會結束到支線，有幾難明，成條線都係行緊２０２３後既事，單一時間線有幾難明？分咩平行宇宙，一早注定既事

你只係困左係同現實一樣既世界
冇睇到有無限現實過去既世界同未來既世界
仲有其他時間線分歧上既世界
並唔係咩同無講野無分別

大家等多十年第四階段就有答案

分咩平行宇宙，一早注定既事，都係行緊一條時間主線

你身為過來人快啲解釋下

所以我而家就係講緊
既然你地話過去任何嘅時間點唔會影響到主宇宙
咁我回到過去拎完彭氏粒子返去主宇宙
再返過去嘅一秒或者幾秒前 係同一地點再拎粒子
咁咪可以無限拎囉
同一道理亦都可以應用喺拎石嗰到
至於影響過去個到 點影響都唔會影響到主宇宙

唔會影響到自己個世界既細節
但如果你唔去干涉過去既世界
過去既世界理應係會發展到同你個世界完全一樣
但你做左d細少行為令到2個世界之間存在輕微既細節不同
但其實唔影響end game結局
eg.鷹眼偷左對手套,未必會影響到第2個世界end game既結果,但2個世界既分別就係原本個世界多左對手套,人地個世界少左個手套

因為就算唔用到你咁多assumption 嘅解釋，已經可以輕易解釋：

1. 佢地去左alternative universe，番去時開左新平行世界

2. 佢地開左alternative timeline，佢地真係番左過去，然後改左timeline嘅可能性

咁你咪變左單機自己玩

彭氏粒子唔會影響過去
古一清楚講明時間洪流係靠六粒石去維繫
所以無左石頭先會出現支流
唔係任何野都要還返先可以不產生新支流
如果唔係淨係回到過去，呼吸都影響空氣粒子啦
點還呀

如果要stan lee收尾，就改做stan lee係睇住老cap死，之後幫老cap交盾比下任隊長同講下老cap交低的說話

Hulk講得好清楚Marvel Space Time Concept唔係行呢種

pym都復活左

啱啱睇返
偷竊未來之前，dr.strange原來喺iw已經有對im同gg講明話
如果可以救到呢個世界，我會毫不猶疑咁犧牲你兩個
結果一語成籤，仲要講得出做得到

其實斬手係一定要
因為驚佢用啲石

不過斬頭純粹係thanos上一集挑釁雷神講
參考返Thor既人物性格背景佢一定會殺thanos
對於Thor黎講佢殺人無數 所以殺人根本冇乜特別

不過其他人冇諗過殺佢
連火箭都問佢做乜

你咁諗就錯囉，偷左手套既為鷹眼只係變左單機ＧＡＭＥ，去唔返ＯＮＬＩＮＥ ＧＡＭＥ

同埋scott lang架車本身唔係係天台咩
邊個幫佢收埋

你製造分歧出現第2條時間線你個命運咪變左,唔係必然會跟返原本個命運
還石只會解除到未來會產生既支線,唔會解除到已經發生既支線

單一時間線唔代表得一個時代同一個平行世界
你識分時間線同平行世界未?

Sorry即係邊度

齊石差唔多係等如龍珠許願，除咗特殊情況如復活 BW 做唔到之外。
我估係咁

我覺得佢對SW講其實我唔識你個到幾好笑

有無睇過gotg1 成堆人檔ronan隻船個星球

你個世界一早注定唔代表人地個世界一早注定
你係人地個世界搞搞震人地個世界就有機會出現分歧變2條時間線
前面reddit張圖最少都顯示有5條定6條時間線

爸打有啲見地，起碼我會受

因為你仲覺得做決定可以諗，但你沒諗過你做出黎既決定都係注定，無論你諗ＹＥＳ定ＮＯ都好件事都係注定左

講開又講 Dr strange 最後都保唔住佢粒時間石 無哂infinity stone 既世界 唔通次次偷時間線既石黎用呀

平行世界唔係時光機可以開新
你只可以開時間線ok?
講左十鳩幾萬次
時光機只係幫你去你果條時間線上過去既其他平行世界

唔係好明，如果隊長呢個時間線一值到老，咁由ave1開始「年輕版隊長」會否幫手戰鬥？

你當DS 廢咖

一早注定左姐係，你思考都係注定咁解，你會諗平行世界係因為你覺得潛在可能性，但ＥＮＧＧＡＭＥ咪注定左一定會嬴囉

你係度up乜柒
佢係單機game唔影響世界咪即係要發生既野照發生
但佢單機game個save入面多左對手套

佢就係睇哂咁多個可能性都無得保住粒石

咁即係一心要im 死唔係嘅話中間咁多人拎過個手套，求其一個撻手指都得啦

講事實啫

假設ned 個肥仔果時冇化灰
咁佢咪有5年冇同peter parker 見面

返去重刷先thx

所以係佢既支線，支線＝ＦＦ，結束支線＝停止ＦＦ

橫跨十年嘅無限寶石係主宇宙無哂，所以應該開新章，例如多元宇宙？

1/14000605

如果照你依個講法2014 thanos係注定去唔到2023
因為本身個世界thanos係冇係2014去左2023
你還左石去2014唔代表2014 thanos黎過2023依個已經發生左既事實會修正

拾荒者掛
btw如果lang係由luis救出黎就好

主宇宙之後應該好大鑊

按照原本時間線係注定會嬴
但唔代表你回去過去其他平行世界改變過去佢地一樣會嬴

捨荒者點會係個閘幫佢掛埋lang個名

中間傳手套係去還石

你個game save係ff出黎?

車牌登記

Loki呢

因為ds想搶im做主角
導佢啪手指去死

還左石，結束左支線，２０１４年既THONAS 咪成為左2023年主線既歷史囉＝主線同支線成功結合

睇下fat from home有無咩啟示啦
Marvel定佢做phase 3最後一部都有原因既

所以你咪又要單機囉

我跟你邏輯講緊平行宇宙
如果每個宇宙都有唔同，點解有D去左新時間綫，有D係原本時間綫？即係有穿越先有時間線分歧？

就係要咁先至有新戲可以拍，下集仲唔係女權聖母大戰外星人

主線係ＯＮＬＩＮＥ ＧＡＭＥ ，你個ＧＡＭＥ ＳＡＶＥ未更新咪連唔到主線囉

最尾啲飛船其實係邊到黎
啲Nova死曬？
同埋想知Kraglin呢兩集去左邊

好似thanos一頭撞去CM度 CM完全無反應

2023年主線既歷史入面2014年thanos係冇死到
點樣成功結合,語無倫次

無追po
最尾老ca點解會出現係個個宇宙

屌講左好多次依個係你假設

同埋如果跟番你個flow，咁完全唔駛提及平行世界嘅假設啦！剩係講時間線已經夠晒去解釋，所有唔同嘅野係唔同時間綫之上，庸人自擾

你諗野真係唔識why not both
時間線係有前同後
你所在既時間線唔一定係盡頭
你所回到既過去就係你時間線上之前既平行世界,你自己個世界已經係時間線上行到2023年,所以你唔可以返到你自己個世界既過去,因為你既世界得一個

唔係還粒子既問題
Kill baby thanos都會有影響
你點樣確保攞粒子唔會影響到佢地世界既發展
攞左佢地粒子佢地可能仲大獲
又你點知彭氏粒子收埋係邊 antman都話得佢先有

２０１４年既THONAS係開左支線去打２０２３年ＥＧ，咁結束左２０１４支線，支線咪成為左歷史囉，支線咪係由２０２３所產生出黎囉，明未阿用下腦啦

做咩要連主機?
個save存在就得
你玩單機game打完當自己冇玩過?
個世界當你冇玩過?
唔收你電費?

所以畫到出腸既野都話係假設
咁1+1都係假設黎啦
一有野理解唔到駁唔到就話係假設黎,唔一定係存在

所以咪話你諗多左，ＥＧ係行單一主線，你諗多左就當係ＥＧ既一部分？

有冇人睇到出發前avg係到討論d石係邊果時 佢地講DS住係baker street
算唔算係sherlock holmes彩蛋

咁主線既2014年thanos會去左2023 定係繼續自己搵石？

所以你咪單機睇緊ＥＧ囉，你都連唔到主線

Captain America
1. 唔俾Tony 整iron army
2. 打梗Thanos 唔見人，輸埋
3. Tony 有老婆仔女都去搞人
4. 左膠思想，最後咪又係Tony 以暴制暴解決Thanos
5. Tony 死咗，佢就去食女
6. 包庇Bucky 殺Tony 父母
7. 唔識玩政治，搞到civil war
8. Tony 唔用Full power 打佢，佢就全力打Tony
9. 掉低Bucky 係現代

我淨係記得講American pie

原來真係智障黎
2014年既thanos去左2023之後
對2014年果個世界黎講係冇左thanos既未來,即係分歧既時間線
thanos死左,只會係成為主線2023既歷史
對2014年果個世界黎講係thanos消失左,唔代表2014果個世界會消失/同end game世界合併

Thanos嗰啲細船由Sanctuary II放出黎

人地古一都話會有分歧,仲單咩一
單一時間線只係講緊原本係單一
唔係講緊只會有一條時間線

2014條線唔會結束
點解會結束

好似係hulk係到講佢住邊 我聽到佢講baker street就係到諗唔會講埋221B咁白掛

再黎可能講埋啲宇宙神級講無左無限之石宇宙大亂之類

還左石之後２０１４年既thonas 係繼續打無限之戰，但２０２３見到既２０１４年thonas就成為左2023產生既支線，所以同主線結合左

Cls我真係唔知你講乜
咩叫我果世界行到2023？時間係一條線/流時，你pick邊段去睇都係我嘅世界都係我自己嘅世界，除非我有可能穿梭唔同平行宇宙，點解我返到過去就係平行世界，唔係你講嘅時間綫？

唔係幫班heroes架咩

講埋d九唔搭八野
其實鷹眼都係o係online game入面
但佢係online game入面多左對手套
其他冇去拎手套既平行世界入面鷹眼個帳號少左對手套

自膠 Thanos 去左未來變灰
Ca就一路安穩生活

你聽唔明hulk講乜就再琢磨下先啦
回到過去唔係創造一個新宇宙，又何來影響"佢地"世界發展

樓上有討論點解唔用空間石傳送手套上太空令im不死
因為傳送完結果都會輸
Only one way to win 就係靠I’m

時間線係一條線唔係一個點
1秒前既世界同現有世界如果冇出現分歧都係同一條線上
明唔明呀?咁簡單既概念都冇

“我先係唯一嘅Sherlock丫，去死啦老嘢”

SW: You took everything from me
Thanos: I don’t even know who you are
SW: You WILL

Bleecker Street 177A

咁同我講緊嘅野有乜分別？

你白痴黎？你單機把啦
成段時間係２０２３ ａｖｇ４用量子拎石至還石２０２３時期發生，所以根本係單一時間同宇宙

仲以為第四階段會出第七粒寶石自我寶石召喚復仇女神Nemesis點知六粒石都冇曬

唔明去睇轉龍珠啦，睇撚完應該明晒

嗰啲係Wakanda
啱啱唔知你講邊一面嘅船

想傳隻手套去antman部車去還番d石，但差一步部機俾Thanos把刀插爆左咁岩跌喺im前面，佢望一望ds就知係要由佢撻

時間線係一條線
平行世界係一點
一條線上有無限粒點
大家都會一直跟著時間線向前
而每粒點所發生左既野係唔可以被改變
咁你想要借石係咪要係時間線上搵一個仲有石既點呀?
咁時間線上有邊d點仲有石呀?
咪就係過去未前進到你果個年代既點囉
所以你係個點度做d乜野唔會影響到你自己本身粒點囉

量子係沒時間概念,有沒睇蟻俠架,所以我地睇既穿越其實一直發生係2023年既拎石-還石時期, 如果沒還石先會出現分支

其實還石係咪真係純粹帶返d 石去返果個時空就夠，唔一定要係還返比本身個人/本身既form?
因為主線d 人拎走左其他時空既石，其他時空係會唔夠6粒石，會失衡。
所以soul stone/space stone 個d 其實就咁去返個時空求其放返底就ok 古一借石個陣好似都唔care會唔會影響佢地時空點發展，淨係要確保安全

其實依家基本上有多個時間線同宇宙已經係共識黎
仲講單一既....感覺係睇唔明套戲

對2023eg既人黎講係主時間線,但對2014平行世界既人黎講佢地已經去左分歧時間線
咁簡單都理解唔到

thor真肥定特技黎?

唔好傻架
古一係講你唔還石我將來會發生分支
你還石咁我既將來就唔會發生分支
唔係講緊還左石就冇分支呀智障

講咗幾多次呢個係唯一嘅方法

要啦，龍珠果邊d fans都好快明晒。
未來杜拉格斯返黎主線，就算主線無左人造人都影響唔到佢既未來，個人造人唔會咁消失。

影響到嘅係主線悟空有心臟病藥唔使死

依d係你覺得人可以改變時間姐,但avg4表明人改變唔到時間,只會被時間改變=開分支

特技嚟

咁佢返到過去代替左冰封左既自己同peggy生活左70年 但ca3入面 peggy又同左第個結婚(佢地對話亦係久別重逢) 呢度講唔通

Bleecker Street 177A係漫畫setting
純粹巧合

都話咗無平行世界囉，一直都係只要一條timeline，古一嗰part知道DS決定就馬上明白命運註定唔會改變，只係當時人唔知未來就擔憂結果，HULK都講未來->過去係唔會令未來變成歷史，Tony見返老豆，智障見老母呢三段情節都係回應呢點，因命運死去嘅人唔能夠用mind stone復活，所有結果一早註定無法改變，就算你攞走粒time stone，註定有人會歸還讓命運繼續下去，所以DS响IW睇到嘅1/1400萬贏既機會根本就係註定咗，其他嘅可能都係成就呢嗰結果，類似DS時無限loop，結果必定不會改變。

呢幾句係鷹眼testing之前講
會分支線係番到2012 古一講
但Bruce 說服到古一還石說可以解決到呢個問題

算啦，不如唔好再討論時間線，
你覺得係平行就平行，蝴蝶就蝴蝶，命定就命定，
你接受唔到嘅，當佢係Bug 都得

用電影嘅內容討論一樣未知/現實唔存在嘅野... 點討論都唔會有結論。就算導演出嚟解釋，都係有人會唔滿意。

接受唔到肥佬thor

THX!!
BTW你個名

所以未明點解仲有toy story 4..
因為3真係好完美

邊個話可以改變時間?
你由邊度得出依個決定?
改變時間線先係可以
如果係一個齊6石既世界殺左thanos
時間線就會出現分歧,唔存在有石就冇分歧

還左石咪fix返囉,2014年既分支結束,由時間修復返

只有自己個世界係注定
人地個世界既未來係未形成,你去干涉就會產生分歧時間線
做乜咁多人睇唔明套戲

最正係女巫，真係SM thanos，差點就揸爆

唔會平行啦 跟本同一timeline

Thanos地雙刀火雞唔知點

屌你搞清楚先啦，空間同時間一定同時存在，你就算真係有平行世界，佢都係好似水流咁流住去架啦

依家咪就係講緊，你番去上游到改變D野，咁咪有分支囉
至於果樣叫平行時空、定係alternative timeline，你鍾意講邊樣就邊樣囉

你兩樣混埋一齊黎講，再反對人地假設，做乜9

兩個演員之前仲要合作過oldboy

有個shot高炒落去條gap

還石係唔會fix分歧左時間
只會fix將來會出現既分歧
你重睇古一講乜啦
人地係講你借左timestone我地個世界「將」會應付唔到dark dimension既入侵,即係果樣野係未發生

睇到最後，肯定死左既都返唔到黎，Gamora似乎都係RIP

以你所講時間修復返
咁NEBULA會點修復?

咁Gamora又會點?

白痴仔黎,單機啦你,你都連唔到ENGGAME架啦,你就係果個分支但係一切都係注定,分支產生係注定,無論你駁唔駁都好,一切注定左,你諗多重宇宙係因為你覺得你可以決定唔同既未來,但沒諗過你思考決定既未來一早注定,係時間決定左你

想問IW入面 thanos話IM比知識詛咒嗰段 最後有無得解釋?

thanos屌過SW 嫁

由 DS講話依家係END GAME個下就入左呢隻timeline
大戰前同IM講話左比你知就唔會發生同SHOW個1字比IM睇都係確保緊無偏離

中秋你注定一人呀

你真係好可憐
空間即係咩?平行世界?
平行世界同時間線一定係同時存在
但唔代表一條時間線只有一個平行世界
人地而家咪就係時間線好似水流咁流住去
你可以理解時間線就係河
你要搵有石既水,就要去上游咪o岩囉,有分歧咪即係你搞到人地彈左去第2條河
但條河係有無數既水
平行時空同timeline係兩樣野黎
明明混埋一齊講果個係你
係邊個話"平行時空/timeline"?

我係thanos都企唔穩啦

等官方解釋啦，嘈黎都冇意思

咪話tony同thanos都知自己星球就滅亡而苦惱囉
各自用唔同辦法救世界

答非所問
叫你返去睇古一講既野呀
睇完你咪知自己柒左囉
你改變唔到自己已經發生既未來
唔代表你唔可以回到過去干涉人地個世界產生分歧時間線

冇留意到
唔通真係比drax練成隱形

其實如果就咁當普通科學吹下水，用番現實既有嘅野去討論(例如量子力學/相對論)，咁根本就唔會有咁多問題

係中間溝埋D似是而非嘅野、其他動漫設定(alternative time line+ 世界收束線)，distract晒成果劇情討論

理論上應該係一直都係果條timeline?
不過你話佢睇左無數條分歧既timeline決定end game要走依條都合理

今集d特技好流，im套甲，入量子世界前既頭盔大頭

平行世界concept其實好多人誤解咗。

打個比喻，三維世界宇宙時間軸係一條家頓方包，你切件就制造咗所謂既平行世界，所以平行世界可以係無限，但整體時間軸(方包)係無變。

所有平行世界最終其實都係成就一個結果，只係我哋當局者迷。

NEBULA殺左支線既自己,支線既自己成為歷史,所以沒影響
GAMORA 主線係AVG3死左, 2023年所產生2014支線果個沒死

要世界大戰不如投
Cap 攞起鎚仔型d
定i am iron man型d

有另一個呀，同佢個妹一樣

ca3開始著suit露頭就好流，因為變咗全cg，以前唔係

其實動漫出現過1+1=2,係咪代表佢係動漫設定?
每個唔同時代既平行世界,如果冇分歧時間線都會向住同一方向發展
咪類似收束線,不過人地收束線影響仲會令被改變既未來無限地接近原本,marval就未必有依種傾向

你係要改變過去,咪變單機囉,你殺左THONAS BB ,你咪變單機睇沒AVG3 既世界囉,咪連唔到主線囉,就係咁簡單

後者係咪負評 負評左先

其實好簡單啫
總之將所有以前既野
帶去現在黎改變（撻手指/殺滅霸）
咁就唔會改變歷史
或令時間線產生分支

但石就一定要還
唔還就一定產生分支/平行空間
因為古一講過「寶石締造時間流線」
我估寶石既存在另一個能力
就係掌管時間線令佢正常運行

空間係乜你都要問我，不如你去攞本書睇下先
我寫「/」係解or

我冇假設過得一時間綫或平行世界，我係either one嘅理論已經解晒，根本無需要咁覆雜

其實學rick and morty玩infinity universe好過玩time travel
完全唔使煩 又可以食字infinity

如果IM啪手指個下係要2014年個班人化灰
GAMORA應該都會化灰 因為係眼中佢都係2014入侵個班人

20個post有17,8個都係拗time travel
可唔可以傾下其他野?
雖然多post過上年, 個討論氣氛感覺冇上年iw咁好

咁到底2014個時空會點?
會結束?
如果結束咁呢個時空未死既GAMORA 會變返主線果個?
但記憶同主線果個已經唔同左
點變做同一個?

人地鷹眼係拎完人手套返左自己世界呀碌柒
改變過去係要單機
但古一唔係想改變過去
係想改變有機會成為將來既分歧(dark dimension成功入侵)

咁如果銀河守護隊3
GAMORA以2014年身份回歸代表咩

會唔會還左石都害左2014嘅starlord
雖然果條已經冇左thanos

但佢果下偷完石係即刻有班人黎搶 wm nebula唔知就揀左果下打暈佢 ca唔幫佢清堆雜兵嘅話 班雜兵可能打贏暈暈地佢 或者醒都未醒就比人補槍免除後患
你借石還石就一秒嘅事 暈左總要時間醒
呢個係最唔負責任嘅time heist

你都係乖乖地單機啦，你都連唔到endgame on9仔

兩樣唔同既野點解可以用or?
鬼唔知/係or咩大佬
你連時間線同平行世界都溝亂左,仲好意思話解晒無需要咁覆雜

其實睇佢點吹
佢加句GAMORA除外/幫緊我地既人除外,你又吹佢唔漲

代表係2023年產生出黎既支線歷史遺產

駁唔到冇貨賣喇

你應該話方包嘅包裝紙係時間，我切方包幾多塊，都係under張紙裡面

又或你唔鍾意嘅，換過另一張包裝紙(另一timeline囉)

你咁鍾意，咪切無限咁多塊幾方包，再用無限咁多張嘅包裝紙囉，都得架，對套戲嘅討論無意義之嘛

如果係咁我去過去搵未死既TONY返黎咪得?
反正時間會自己修復
所有死亡唔再係死亡

其實一直覺得古一嗰段只係帶出叫佢地一定要還石
唔好整個「冇石而產生大型傷亡」嘅時間線出嚟（黑色線）
有還石就算真係有定係冇分裂再多平衡世界
都至少唔係「冇石而產生大型傷亡」嘅世界(冇黑色線）
條橙色線係指所有跟主線行嘅timelines
包括埋有借石有還石嘅平衡世界

佢並非探討緊「會唔會分裂時空」
古一關心嘅只係「會唔會分裂出冇石時空」

點解會結束im啪手指只係將thanos軍隊化灰，唔會摧毀平行時空架喎

頂多係個個時空 由2014年開始無咗thanos同佢d人

其實已經唔知係到討論緊啲乜
一開始成班都係討論CA點出場問題
傾下傾下已經冇再提過CA啦

你D邏輯邊到學？

現實冇嘅野動漫加上去先叫設定，現實有嘅野再加上去嘅野做乜？

2014年還石就FIX左, 2014年既分支成為2023年歷史一部分=同主線結合左

點會冇意義,咪講緊老ca係咁樣黎?
咁唔通你覺得話老ca可以唔經時光機回到現在/時間會自動合一修復(依個超on9)既講法又好有意義?
咁唔使入post啦
一去到討論失利果陣就話咁樣討論冇意思
你應該一開始就唔好討論

俗d講就
古一：屌借比你唔係唔得 但借比你我冇石 我同你咪一齊搞鳩我自己個世界
綠巨人：放心我會還

上面條友話會結束
係單一宇宙丫麻
佢好似係咁講

兩樣係唔同嘅野，但是旦一樣都已經夠解晒所有野，你腦補咁多設定做乜？

依個理論現實有,我用一個簡單d既字去表達有乜分別?
真果個動漫收束線係有蝴蝶效應添

你岩晒啦,乖乖單機啦,你都連唔到ENGGAME世界 ON9仔

兩樣唔同既野又點可以同其中一樣解晒所有野?智障?

古一心諗，其實我剩係擔心你班仆街借完石唔還，我連唔到Dr. Strange 戲，冇得交波退休

點知你班友仔響度過度解讀，引發第二次Civil War

跟住下一幕 hulk走5秒後captain就嚟還咗

等我認真答你
回應翻final fight 初段
IM: “1400萬個可能得一個 係咪就係呢個”
DS: “如果我話左俾你知 就唔會發生”

所以 DS 個隻食指個人詮譯係提佢
“1400萬分之一 就係呢個”
甚至乎 當時個表情如果你話係 “去啦” 我都會受

冇貨賣了,完全係冇point

即係所有係2014年未死 但之後死左既人
只要係2023年派人去接佢地
佢地就係生存係2023年
而2014年因為還左右FIX左
2014年既分支成為2023年歷史一部分=同主線結合左
所以2023年佢地會繼續生存
亦都唔會有多個時空
明晒

其實去睇一套講平行宇宙的電影叫 Synchronicity，你就明

呢兩個好明顯不是多元宇宙級， 就算齊石都是單體宇宙

電影有講

冇錯

用呢個方法可以拎無限粒石
拎去賣 fatfat
不過會搞9亂人地世界

永恆族呢個朵都坽唔起？

平行宇宙可以有佢自嘅時間，同樣道理唔同時間綫亦有佢嘅宇宙係裡面

如果我用平行宇宙解，cap係另一平行宇宙穿回來

或我用alternative timeline講，cap係從另一時間綫跳過來

兩種概念唔同，但都可得到同樣結果，請問點解一定要兩條理論並存？你講就啱，人地講就鳩up? 我唔得大家有討倫過，因為你係咁落D你先明嘅定義

你地睇個場有冇咁既氣氛

戲院可唔可以開d鳩嗌場

你講既跳返黎咪其中一種可接受既解釋
不嬲都講有2種
但跳返黎應該著住甲,要等官方補充點解可以唔著甲同唔係時光機跳出黎
最接近既現在就係無限loop入面上一個loop既隊長黎左我地度
我地個ca去左下個loop度

其實我次次睇都好靜下最多係有少量人wow下或者拍兩下手掌

因為無人證實過囉白痴

相對論同量子力學有衝突，咁依家咪又要兩套都用，直到有人開發到一條新定理出黎囉

我都想跟著鳩喊 義和碑

我唔想影響其他人睇戲 就算興奮都要忍住

我睇果陣成場都幾靜
笑位有笑,激動位d人都有細細聲wa
但就冇拍手歡呼果類

呢d要第一日頭場 因為咁神心一定係true fans 反應好好多

有連登仔提議過開一場包場
咁就可以鳩嗌唔嬲

在心中不等於黃金城堡可以變番出來

Ross前面個男又係邊個?

Iron Man 3細路

你個所謂解釋就係
改變過去會產生新平行世界/timeline
點講得通?
無論ca係唔係坐時光機返現在
ca係唔係上一個loop度黎都好
改變過去只會分歧出新時間線,唔係新既平行世界

Yoho mall 頭場有7，8成條片d反應

真係想block撚晒拗時間bug班撚樣,已經特登加個hulk同ancient one解話仲要喺度包拗頸

點解咁多傻仔喺到拗啲係人都知嘅野
其實嗰啲講極都唔明嘅都係打手來，目的係不停製造罵戰等你地推Post唔好喺到浪費人生啦

尋晚 moko 2300場 好靜

遲啲出碟實買返黎係咁煲

坐我隔離唔知係咪ABC
成場係咁wow, awesome, cool.......
我真係覺得幾煩

元朗 Imax 應該首日場場都有叫

咁咪係囉，我咪話你鍾意話佢由平行時空跳番黎，或者唔同時間綫跳又得，我一路就係話人地冇講咁多，你assume咁多都係得過估字

佢地係編劇

只可以講佢地嘅理論係ok
但一定唔係jump back
因為唔符經過部機返嚟

但夾硬實有方法 不過要用一句無敵句子：觀眾角度冇睇過
可以係美隊返去搵其他科學家幫手整時光機
然後大家又死撚哂
呢一幕觀眾係冇睇過（只要加呢句，可以任你吹你嘅理論）
然後傳送去老ca出嚟個度
但呢個講法好柒
就係為左憑空出現搞咁多野

我只係想問一個問題，唔係同上面嘈既，冇心睇
隊長還左石，Thanos 2014死左，咁End game時間線，Gamora, Loki算唔算冇死到？

定只係當呢兩個係2014產生既新分支，當Easter Egg就算？

好似龍珠咁許願,復活所有人邪惡嘅人除外
Tony就：殺晒thanos同佢啲手下,gamora啱啱叛變所以唔使死

今朝再翻睇，Tony 同Howard 果段好摧淚...

Howard 話自己係一個唔會為大局犧牲自己嘅人
跟住又話Tony 未出世，已經願意付出所有，
TONY 個樣

然後果句，Thanks for “everything” you did...

都已經係翻睇，不過男人老狗嘅我都唔小心必咗2滴

咁到認得

唔知會唔會出phase 1-3 boxset, 有我實訂

其實係dr strange覺得tony片酬太高 所以揀左依個無tony嘅timeline

初頭以係Scott問what happened to the world 果個單車𡃁仔

其實無論邊個理論去到old cap嗰段都係有少少野要補

真
尋日二刷啲人最尾簽名都未出就走左半

呢套戲hit既程度真係好勁，唔明當年阿凡達係點做最球第一票房，好似都冇依家咁逼咁爆場

嗰啲係打手來特別係講係人都知係錯嘅point嗰啲

EG主線 Loki, Gamora 已死
時間支線 2012 Loki, 2014 Gamora(待確認) 未死

我想問下個盾
會唔會係還石時拎拎走個盾之後一路keep 到老？

簡單易明

咁個結局係估架喎
正常跳返黎係著甲同經部機

仲嘈當中有條友係舊登時代已經出晒名係撐建制邏輯王黎，又長氣又柒晨早比人block q曬

又黎

睇得imax頭場都係fans 好難唔好氣氛
隊長嗰幾幕成場笑到仆街
我記得IW都係咁上下

2023 end game世界線: 死左死埋右, 冇轉機, 不可逆轉
2014世界線: 冇thanos冇iw冇endgame, 佢地冇死到

你單機都得,全世界包括鬼佬都講緊

dr strange: mcu只能夠有一個sherlock

Cap: I know you can

3d啱啱興起食住個勢,論特技畫面細緻度真係超晒班,不過劇情真係九流

六年前

一個地球容不下兩個福爾摩斯

我首刷一支公去睇
隔離條女係咁oh my god oh my gosh, 我以為自己睇緊pornhub

當年主打3d +金馬倫

Tony: mcu玩到厭比你玩咯

大智慧”講古唔好駁古”

I know

咁 當時個盾喺邊度得翻黎
理論上係咪應該一個時間線內得一個cap 一個盾

下個post要加返個block list

等睇破紀錄

你存在於一個過去既平行世界
你改變佢本來條時間線令新時間線出現
唔代表個平行世界係因為你既改變所創造
係個平行世界因你既改變走向新既時間線
無論有限定無限都應該如此

點解5年後spiderman d 朋友仲係高中生， 之後佢仲可以返去讀書

打手唔會理
不停製造話題推post

拍星爵開套雙肥守護隊

班友個個CA上身

灰埋

個五年spiderman同佢地大部分d fd子都無存在過

第一包裝紙唔屬於方包一部份，第二time line只有一個，仲要係唯一一個

多啦a夢

變灰出返嚟啲人冇老到5歲？

冇

已經破左單日同首日票房

其實睇得出dr唔鍾意佢
no other way係得佢一個up,佢講咩都得

但而家套戲2023年d人係返晒黎喎

如果你選擇用alternative timeline去解，點解重要討論有冇平行宇宙？

成套戲你咪剩係當佢split左新嘅timeline出黎囉？仲駛乜特登講平行宇宙？咁亦都已經match番人地張圖或某班人嘅理解

money money money

因為而家有兩種主流意見囉

嘥哂，今次end credit先好睇

硬係覺得dr比time stone thanos 係因為咁tony就會自動瓜

27億usd wo

CA還石之後留係1945，咁1945就係CA嘅未來，還石之前係CA嘅過去，CA 老咗之後拎埋盾穿越番過去（長櫈），就好似2012 去1970 咁唔需要有一個出口（部機），同埋件suit可以變裝

我都想知
我係呢到諗唔明
定其中一個timeline 還石後會冇左個盾

Dr唔鍾意佢好大程度係因為唔熟佢
新舊avengers之間都無咩交流

你指全球定單一區域?

榮休feel

方包紙係假設有樣野係跟著舊方包，而又性質上不同姐

但跟上面條友嘅邏輯，佢係話有大量嘅平行宇宙同時有大量timeline嘛

現實係點我唔知，亦唔覺套戲有需要咁覆雜

肯定係指一將功成萬骨枯丫

灰而復生既人係2023 EG Hulk 彈手指既結果
而唔係2014 Thanos死既結果

有冇人覺得 antman 個女 大得有d 快 過左幾年 就成個少女咁

無話鐘意唔鐘意既
編劇要咁樣幫RDJ 退休
就算話DS同IM 好老友都係咁做架啦

ds 咁自負 未見過佢有顯示鐘意其他人
除左ancient one同wong mcadams

但你講黎講去，就係講緊兩樣並存依一種

鬼妹係咁

可能無tony嘅世界對ds黎講係真正win

去豪華戲院一人包場都應該得

仲要同一個演員嚟
其實諗返同ironman有過交集嘅角色就估到

因為兩個都要做大佬,ds以前做醫生已經有呢種鳩屎性格覺得自己傲視同齊,Tony更加唔使講,所有嘢都要lead住嚟做

想問係科學上平行世界同timeline嘅definition係咩
或者呢位巴打嘅理解係咩

我嘅理解係timeline係linear嘅 由一格一格(一秒一秒)嘅空間砌成

平行世界就係講同一時刻 有分別嘅世界
好似一個有thanos 嘅2015年1月1日 一個冇嘅2015年1月1日

但平行世界來自唔同timeline
而唔同timeline入面嘅exact moment就係另一條timeline上嘅exact moment嘅平行世界

岩岩睇完有樣野覺得好奇怪
點解蟻俠個女大得咁快
明明只係過咗5年

鬼妹

DS同SW當然正，華麗度同實力已經超越地球人level.

ca同im就正在差一步會比thano殺死個種刺激反抗.

SW可以隻手練爆thano唔洗講，
DS上集用鏡次元擋炮同用類似reality stone能力化解攻擊已經覺佢無咩打唔到。
DS班人已經係保護次元級數既守護者。

可食用Casey

真係講到2023年都唔會完，真係無限loop

港威呢間垃圾

打針強化>冰封70年> 解封10年>iw>eg>還石搵女>自然變老八十年湖邊交盾(但呢八十年個時空上係有2個Ca)

但問題出現啦理論上呢個流程係同一個CA黎 但係係冰封果個時間點起就突然多左一個CA出黎而佢地互不知大家存在

agger

係冇可能睇到
佢明明係透明

咁無左2014年既thanos 就唔會有2018既iw 消滅一半人事件 =無人消失 無人消失又點會有EG事件?

分叉左 兩條線喇

鬼妹十五歲樣貌身材等於東亞妹二十五歲

又要召喚hulk

所以黎緊最期待係ds2
佢個能力可以玩好多野 畫面上又好睇

食用次序SW>Nebula>BW>Casey>金餅人

agger. 呢啲時間問題到今日都未有科學家理得清,點可以期望一套戲可以講得清楚

係

兩個同一類人 所以咪同類相斥

美國隊長還返6粒石之後 ，咁果一個時空係咪無曬果6粒無限寶石？ 定係係第二到出現返？

無左Tony 邊個睇住spider 仔

ds喺avg3唔用石,對住Thanos四粒石都頂到咁耐其實已經超班

homecoming 就應該仲有fury
之後就可能自立喇......

CM真係好撚樣衰

樓上有好多波台狗假膠不段起度問

你仲feel唔到？

佢地特登想你地瘋狂打一大篇文出黎

早兩晚睇完第一次 今朝走睇第二次
滴咗幾滴眼淚反而第一次冇

成班女人

唔講時間啦，有冇人覺得見到Ancient One, Elevator, Quill既時候，首尾呼應舊作既橋段好正，仲有莫名感動？

Hail Hydra

暫時有無真bug？

唔明既人睇下命運石之門

光頭將軍>all

即係主線既thanos都係無死 而且仍然係iw殺左一半人

而2014年黎既thanos被殺 咁佢黎個時空就變成左另一個平衡世界? 所以為其實無改變到過去 係咪咁?

入lift 果陣我以為重演一次ca2

電影宇宙就叫”Earth-19999”
新2014年之後就叫”Earth-2014”
新2023年之後就叫”Earth-2023”
不嬲漫畫都出開n咁多個Earth架啦

廢局長同開心佬

主線時間果6粒石已被thanos 打爛晒 應該就無左

幻想ancient one喺蟲洞開返個傳送門去thanos度無限loop

係 以為又會講 before we get started

主線thanos -> 係「花園」比thor 劈頭死
2014 thanos死左就開啟一條 「無thanos大軍」既時間支線

首日megabox呢幕全場拍手叫到仆街
我睇到好撚滾動有啲想喊
個感覺係見番以前啲朋友咁

每逢有打鬥場面
個cam角度永遠會由sw頭上鳥瞰

好慘 Tony 當佢係仔咁教 Peter好似又再次無左個父親角色咁

happy logan伏筆

me too
成個場景9成似

All back人永遠企最前

Thor今次第一下就斬咗手落嚟先之後斬頭,補返之前啲bug

所以Peggy喺CA2係水鳩後生CA
CA2喺lift 個幕係自己人打自己人

captain america born in 1918
peggy born in 1921
Howard stark born in 1917
Tony born in 1970

1970
captain america 52 years old
peggy 49 years old
Howard 53 years old

但cap 返去 1970年個時 peggy keep 得好好，似30頭。

其實Cap 返到去以前同peggy 跳舞，結婚生仔，唔太care 係咪bug.
個人ff Cap 係專一撚，非peggy 不娶。

而都冇人話明time travel 係travel 幾多次就只可以限帶幾多個彭氏粒子。

Cap 可以帶多幾支extra ，還晒石之後travel 返去1945 同peggy 跳舞。

個人腦補ff 愚見。

Aunt May囉

冇咗tony 咁Friday 仲有咩搞作

今次智取

有、臨尾戰鬥果時、asgard明明毀滅左、地球果個無城堡、但佢影番以前thor 1-2果個畫面出黎

WHAT THE F!?

湊女

主要教Peter仔 出野

唔好講到咁實 除咗mcu係marvel multiverse嘅earth-199999之外其他官方都未出聲

其實現實都講咗timeline係得一個，多過一個嘅timeline已經唔係三維宇宙

Dr Strange睇未來呢個動作會唔會根本係做比ironman睇
由infinity war搵佢已經計算好每個行動同對話去引渡佢係最後入贏嘅未來
因為睇番ancient one作為盡責嘅sorcerer supreme一早用time stone睇到自己睇唔到嘅未來為止黎守time stone

淨係想像到dr strange接任果刻已經唔會守到time stone 係99%嘅情況仲要全宇宙死一半人

會唔會諗得太多 只係佢認真唔知thanos存在但咁就變成佢冇盡責好似ancient one咁睇定未來 臨到係titan對戰先睇已經太遲

真係想快啲睇ds2 以後冇左time stone仲守到? 佢死左之後得對dormammu一個要用到? ancient one都再強調世世代代sorcerer supreme最大任務都係守time stone黎守reality

thanos班大軍點黎2023？

十六七歲嚟講算ok
但蟻俠二裡面個樣似細過十一歲

隊長拎鎚果時有叫

係囉 選角問題 應該搵個細少少

Happy hogan

Happy Logan

型撚到 Thor 仲話 我一早知你掂

岩岩睇完第四次 為左RDJ signature credit睇
返1970個陣叫自己做Howard Potts, 兩個對佢最重要既人組成既名, 真係好正

重新睇多次

如果跟返Marvel嘅傳統講好似清晰啲，等大家唔使諗咁多

PUNISHER : You know you're one bad day away from being me

鷹眼 >>> PUNISHER

CA2 班人應該冇經歷過2012被CA hail hydra

最後我地睇到嘅timeline只會係比Ironman+ca 偷野, ca還野同生活郁過嘅1970年發展落黎而形成

屌你有冇睇架⋯

或者幫Peter出。野

i love you 3000

時間寶石

時間寶石唔係係鷹眼隻手套到咩？

I knew it !!!!!!!!!

有阿

我地請教吓呢方便嘅專家

上面啲巴打話同一條timeline丫嘛
我就本身撐平行世界嘅

有沒人答到？

呢幕真係j出血
但我果場都無人叫好無氣氛
我諗真係要多鬼仔既場(IFC/pp)先有咁既效果

影響人睇戲呀

本身thanos坐駕船上面有齊咁多人

pym particles係formula黎
所以理論上thanos有一支就可以俾佢班科學家量產

但係淨低唯一一樽粒子比2014Nebula 用黎傳番2023

瘋狂係到睇cap拎槌仔嘅audience reaction

咁點解光頭機械女支穿梭時空液咁細支都可以運到艘咁大既船過黎既，又話要慳啲洗，一枝夠一個人來回一次

呢個解釋合理，我接受，thx

avg2鋪落黎 真係全場最正

同埋套白色戰衣有咩用
nebula同thanos果d去主線都唔駛著

我知有人問過
Red skull點解會係soul stone做guardian?

Thor條友成日都馬後炮㗎啦，之前復2嗰時見到隊長可以郁到少少經已嚇到條鳩縮左半條入個身度丫

avg4成功令到im3, avg2唔再係黑歷史
拎鎚, im惡夢you could save us等等

有冇人覺得ca係今套戲細隻左好多
chris evans係咪已經知拍埋今次唔拍 所以懶得操

AGGER

量子服係for 個人入quantum realm
咁有載具就唔洗有套衫 (eg. 老pym 搵老婆果部)

THANOS 把雙刀咩料其實

佢不嬲都手指抽筋

Frigga都大翻身，Endgame既對白多過2套Thor加埋

睇完之後好唔開心

其實點解要還d 石
果d時間 根本都feel 唔到拎走左
我keep 無限時間 之後先拎返去 又係feel 唔到
一拎完 下一刻還 又feel 唔到

準備2刷

啲場好爆

下星期先

繼續留喺到盞害咗人

有借有還好平常 你平時借人野 唔影響人就唔還？

其實佢用支野係自己飛船研究兩年先返去都係返返2023年既個個位 佢戲入面無詳細講佢用左幾耐研究姐

唔還一間有意外冇咗啲石，咪唔只一個世界死，Thanos差少少又啪死啲人

套戲埋尾得算係咁
交代哂唔同角色去向
同解釋得好清楚black widow

腦補解：
1）Thanos成功copy到支液體。
2）一直都運幾大架船都得，不過tony佢地係去偷野先每次幾個人返，同埋太大舊野就好似thanos咁撞爆部機

反而想知soul stone點還 又話irreversible 攞左點還

其實佢隻手啲神經斷得7788你再歧視佢要落地獄咖喇

古一果度講左，唔還就出現無左粒石既平行時空，無石就會比dark dimension收皮

布達佩斯佢兩個到底咩事

有冇必要 同 你想唔想嘅分別
有齊6粒石 以後有咩事都搞得掂啦
唔洗以後又返去借過

但係果個時間線係feel 唔到借左幾耐

thanos無講用左幾耐先去2023可能一年可能一個月 佢只係叫舊nebula 係2023年指定時間打開部機就得
自己腦補 都講得通ge

應該已經用魔法醫番好對手啦

點都要有個人意識到去還 終有一日要有人還唔係果邊timeline就收皮

5秒

你自己放大假之前幾日返都會Hea返丫

我借幾耐 都係5秒囉就係
我唔還你都唔知

咪就係feel唔到，好似無借過咁，咁就唔驚整左個唔知會發生咩事既平行時空出黎，佢地驚救左自己時空但製造左一個陷球剷既時空

DS最後佢無用魔法醫好 一直都keep住原樣

又要罰你落地獄重睇

Dr Evil啲friend

但我岩岩第2次睇好似係new asgard海岸黎

我理解係覺得
番去過去呢件事 本身係未來發生既事 以前發生既野係發生左
而你番左去過去 個個時間對於你又變左未來
啫係佢地改變既野係未來 唔係過去
改變未來係唔會影響未來

我個問題係 就係因為feel 唔到
所以用左幾耐 你根本唔知
所以我個time line 入面 理論上 可以用/借無限時間

等咗十年，終於聽到隊長講avengers assemble同埋見到隊長拎鎚仔，好感動
不過我覺得講assemble嗰時大細聲少咗d霸氣，雖然可以解讀為隊長打到冇氣同有ear comms
但個人認為叫出嚟會再熱血d
另外，成隊人入時光隧道好有戰隊feel，好teamwork

唔喺呢集還石，成個故事唔完整喎哥仔。唔通要腦補n代之後嘅復仇者去還？

係，佢地返到過去果一刻就係製造出新既未來（即係平行時空），古一劃果張圖太多人誤會，果度係講即刻還石就唔會出現「無左粒石既平行時空」，而唔係話一還石就所有平行時空消失哂

其實佢地個時空concept好簡單，就係改變過去唔關自己本身個現在事，只係造出一個全新未來。呢個concept成太戲解左好多次，每次都係解緊同一個concept

我係唯一唔明佢要點還soul stone

係，但咁都總要有人還，既然佢地都用完，還左先以免夜長夢多都好合理。

咁當然你可以keep到2046先還既

每個回覆5毛，多多都覆唔夠難得有人不停再覆返佢

咁總有人鍾意坳頸嘅

諗諗下係喎，一支水召晒全隻艦？

重點係2014 nebula都要一支返左2023先
但2014 nebula親手交支pym particles比thanos
唯一解釋有複製技術

床頭張相得仔女無老公

有得揀 我唔去還啦 咁有用

其實ironman偷咗石之後唔需要啪手指
CM/SW都足夠做低無石既Thanos
之後再慢慢清場

1400萬分之一機會

Peggy個tone
可能扮?

部機好似係復仇者大樓入面架bor
照道理如果成架船沖出黎
架大樓應該一早就冧左
但大樓係比佢架船用飛彈係外面射冧
咁就應該唔係係大樓部機出黎

我會咁理解，咁樣既結局對CA最完滿

未二刷 無留意返
2014既nebula返去嗰陣隻手有無爛到 無爛既話war machine 察覺唔到就係佢問題

1/xxxxxx chance

2個CA打交嗰度令我諗起toy story 2 真假巴斯打交 唔係主角視線個個“A貨”都有種好蠢嘅感覺

係
不過當時大家忙住哀悼bw，同埋準備戴手套

如果唔係咁IM咪冇得死

係hulk用6石嘅力量整返啲人返黎
之後thanos先殺到 兩者無關係

想知ca點還石，好似魔方咁已經碎左變石，點變返魔方。
又點打返粒石入雷神條女到

Thanos一個打曬全場啲手下冇個有用

畀女權隊長打幾嘢都冇事

果個世界有返粒石既能量就ok，形態唔重要

就算有枝液
部時光機點？
thanos都沒理由整到

唔準笑，請解釋

女朋友問左我勁耐

有冇手足有睇Community？
今集有兩個客串

其實情況咁混亂 冇人擔保一定阻到thanos
之前thanos一樣係比人圍攻之下拎到手套
果下唔夠決斷 隨時冚球產

因為呢個係唯一機會
所以比左個一字im
9up

red skull：啊,你用完嗱？掉返落山就得架啦

"還" 係指返去粒石返去個陣就OK

如果5年係等於 quantum realm 入面嘅5個鐘，點解 Janet van Dyne (Hank Pym 老婆) 翻出嚟會咁老

Time doesn’t work that way

Even red skull都唔知
佢心諗 個個都係黎拎石 你條撚樣竟然黎還石咁撚on9

時光機係單向
有時間定位就得，所以tony整左穿梭專用既gps手錶

唯一解釋比佢copy埋

每人feel 嘅時間 流動唔一定一樣
quantum realm 入面仲有可以自圓其說嘅地方

我都想問
屈撚到
佢拎把刀轉轉轉擋晒啲激光
又斬得爛個盾...

Peggy Carter: Mm. I have lived a life. My only regret is that you didn't get to live yours.
[Sees Steve is downcast]

係咪error...好似ant man開頭試機咁

都似得返呢個解釋

唔明你想講咩
咩兩樣並存依一種

Time Travel呢個位真係好難完滿咁解釋
霍金係時間簡史入面講過冇有兩個對於時間旅行現象嘅解說；第一個解說係back to the future解說，回到過去作出任何改變會影響現在/未來。不過bruce banner話唔係。
第二個解說就係「你無法回到過去，除非歷史顯示你已回到過去。回到過去無法做出與事實相違背或相衝突的事情。」咁呢點就ancient one同bruce banner對話仲有電影doctor strange產生衝突。
如果係多重宇宙多重時間線，咁隊長變老送盾又發生唔到。

亡刃把專武夠穿到用汎合金整+自帶重組結構既vision

佢身為大佬有把更硬淨都好合理
不過都比sw碎左啦

發問前睇左先:

1. 喪禮個細路係IM3幫過IM個細路

2. 片尾打鐵聲係致敬IM1

3. BW個人電影係前傳

4. 2019 Nebula冇死因為唔會有蝴蝶效應

5. ca拎得起thor個鎚同有電係因為個鎚覺得佢係正直正義既人 從而令佢有雷神嘅資格

6. IM 拎到啲石係用Nano Tech 換位偷左

7. Gomora 未知生死, 因為個女演員 未知拍唔拍到

8. 記得要睇埋字幕先走 係一種尊重

9. BW 既死可以換到粒石係因為佢同Hawkeye有深厚友情+曾經有關係，並唔係完全因為愛情。換石條件係："In order to take the stone, you must lose that which you love. A soul for a soul." 所以Hawkeye 掟哂佢全家甚至可能佢隻狗都可以

致敬位

1. I am ironman (呼應im1，亦代表由im開始，由im終結endgame)
2. On your left(ca2 Sam ca跑步)
3. Clint! (Ca3 bp hawkeye打交)
4. 1970s make love no war(Stan Lee)
5. Im攬spidey(homecoming幫佢開門)
6. Ca拎hammer(comic)
7. Ca “hail hydra” (comic)
8. 片尾打鐵聲(Ironman)
9. cheeseburger(Im1 綁架完 記招 嗰陣食)
10. Go for the head(avg3 thanos串thor)
11. Bucky’s still alive(ca2 ca一聽到bucky即刻分心)
12. I can do this all day(ca名句1-3直到永遠)
13. Im俾返個盾ca(Howard made it for Steve)
14. 喪禮最後排青年人 (im3 個小朋友)
15. 喪禮個arc reactor致敬返im1
16. Asgardians of the Galaxy (comic)
17. 片尾跳舞(ca1-3 I had a date)
18. CA: Don’t do anything stupid until i get back
Bucky: how can I? You take all the stupidity with you (ca1 bucky當兵steve矮撚無份)
19. Ca入lift (CA2 拍過類似)
20. 片尾跳舞歌it’s been a long long time(ca2 directed by russo bros)
21. Proof that iron man had a heart Pepper 送比Tony 既生日禮物 (im1-avg4所有人都串佢自撚私仆街 eg ca3 ant man”im ur conscience we haven’t talked for a long time”
22. IM ai Jarvis(起源 佢老豆 管家Jarvis - Agent Carter 電視劇嗰個)
23. Hulk “baby smash” (avg1 hulk smash)
24. 1970 年代個 Lab 有 antman 1st Gen 個頭盔
25. Activate instant kill(homecoming)
26. CA變老(im//ca2 Peggy”my only regret is you didn’t live yours)
27. THOR 玩FORTNITE ( FORTNITE之前Crossover 有Thor 既SKIN)
28. 三巨頭填補遺憾(im老豆Thor老母ca老婆)
29. Steve: son of a bitch(avg2 language)
30. Im著甲跳樓(avg1)
31. 黃鋒女都叫CA做Cap (Antman 2 佢笑Scott叫CA做Cap)
32. 有一幕係叫Thor電 IM
回應返 Avg1 佢兩個打交 Thor意外地幫佢充爆電
33. Avengers Assemble (comics + Avg2 credit scene)

妓者抄文是狗, 死全家

Update

黑豹出場睇到有啲尷尬

好想知2014嘅時空無左thanos之後會點